沈陣營第三百三十九期 - 香港奠定國際金融中心基礎，受惠於沈大師發跡時代，你同意嗎？

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

武漢肺炎期間限定指示

2020師父重大指示

大師特集

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰

上期

沈陣營第三百三十八期 - 熊市「香咗再出發」by 沈大師

有個打錯期數，推呢個，thx

\|/ 師傅

\|/

推𠵱個

另類指標：騰訊轉弱 5G電訊股接力
過去一周恒指的波幅區間介乎23,671至24,766點，仍是上落市格局。而23,800的防線守得頗穩，一跌破就反彈。騰訊（00700）本來是頂住大市的重點，但在業績公布後已見頂，處於回吐階段，指數將會由其他股份接力。上周所見，5G股及電訊相關股已熱身，本周應有好表現。個股各自各精彩，策略是炒股不炒市。

港股月底上試二萬五關
玄學方面，油價自「立夏」之後真的反覆上升，紐約期油上破20美元之後，已逼近28美元水平。估計過了下周初期油結算後，配合經濟活動逐步恢復的憧憬，短線可望上試35美元。而股市方面，「辛巳」月港股表現仍然看好，本周的日子雖然反覆，但走勢上大方向仍會向好，相信月底前恒指有望挑戰25,000點關口。

本周每日的股市走勢預測：

周一（辛酉日）：天干地支皆屬金，全金之局，市況走強，出現升勢；
周二（壬戌日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，走勢反覆震盪；
周三（癸亥日）：天干地支皆屬水，全水之局，走勢偏軟；
周四（甲子日）：天干屬木地支屬水，水生木之局，先升後回；
周五（乙丑日）：天干屬木地支屬土，木剋土之局，震盪之中靠穩。

cfu

煙頭到\|/

出現升勢

術數

師父又中

由頭中到腳尾

俄佬真係小支支剋星

一帶一路皮已收? 中共再推《新時代西部大開發》

新雞棚

中銀中標港鐵閘機信用卡方案 負責設計系統收單

支共2035年仲o係到先刊講喇

上個post爆到1003

又有大數據可以賣

師傅\|/

到滅亡個一日都係以假治国
連自己都呃埋

立法會，李慧琼40票當選，其他候選人都係0
因為比人趕走曬

得番獻世派投
你唔係旨意佢地投白票呀

亲，民主是个好东西

供給側改革中國特色版
製造需求CAP水先，水泥電池股身先士卒率先落鑊
到時當我冇講過，成壇野已經唔存在

有飯食才會有民主，我是中國人呀屌！

我真喺唔撚明，既然喺違例選主席，上次就主席候選人越權，點解仲唔司法覆核，有乜隱憂，次次都最黑暗嘅一日

你講左答案啦親
就係想要得出今日又係最黑暗的第Ｎ天

熟口熟面
咁似大師

隻中芯被cfu 打返落黎

對班人重有希望咩，成件事都係當初太柒，由柒宣誓到柒選主席，俾晒位人入。

香港嗰班只係政治從業員 你睇下白頭佬同黃碧雲？

人地之前jr要用35萬都要搞眾籌
你唔係旨意佢地會主動提出要咁做呀

燈神你估流㗎

支持一國一制，起碼我地都可以唔駛發夢，手都拍得大聲d

梁耀忠

前黑底講抗爭，覺得講得幾好

［另一角度］前‘江湖人士’ 坐過多年監 做過前線 分享對抗爭既睇法

可能上面班國師日日追cfu 攻略

鍾意呢個Term

香港唔會出到政治家
一個政治家輩出o既國家(英美德)
共通點都係重視歷史科目
美國大總統好多都係歷史出身
香港如果一日都視歷史係水泡搵唔到食而放棄的話
一日都唔會有真正政治家出現

我一向都唔認為香港有資格講政治
一冇治權
二全部香港人包括呢班從業員都有潔癖 而冇政治智慧
政乜撚嘢治啫 私怨就有份

白頭佬同一舊雲屌都廢事，之前飯民自廢武功都算撚數，我喺講緊而家夠竟做緊啲乜？打又唔咁膽，jr拉埋法院同軍政府同流合烏又話怕破壞三權分立

香港人只配做零件 一舊維持世界運作嘅零件 要去到推動同進步 唔係香港成長嘅香港人有能力同會做到嘅事

好大膽喎師兄
明顯係跌落嚟比師父返去撈貨啦

突發！日經報道台積電停止接收華為的新訂單

今朝我post 嘅華為訂單ban 咗

肥佬又要仆崩鼻返去撈貨小撚心又中風呀!

師父\|/

咦，唔係喎，內文寫7億美元訂單好似事，自膠

美帝: 接呢張7億訂單的話，以為你可以專心做果7億訂單喇，其他果啲同我取消哂佢

睇埋tsm應對先再入貨

你講得啱，所以點解而家仲有人懷念碌撚，事實上佢真喺出口成文同引經據典，雖然有時錯，可惜佢選擇咗支共，別外一個就喺吳靄儀，可惜佢退居幕後

我自膠先

內文好似又寫冇事，重點在於佢張單幾時落，禁令前好似都照接埋佢

咁沖法師父好快可以減咗個肚腩見返條芝士腸同納米袋

由上到下都係搵藉口將不合理既事合理化
政治矯正好左問題，佢地就冇左生存目標

即係因為冇人亂倒垃圾清道夫就要失業，所以支持繼續亂掉垃圾

然後又到左愛國論
我唔係唔想改正，只係得我一個獨力難支，唯有勉強自己同流合污

\I/

碌撚一世都係國民黨 唔會變 所以先比人錯覺揀支共 只能夠講佢ge立場唔適合香港同台灣了

法庭上次已經判左唔會理議會事務

未上終審

同埋所謂「三權分立」，所以法庭對於議會嘅嘢丁點不能參與干涉判斷，係 ON9嘅，如果係咁，立法會點解要拎法律意見？

都合理既，唔同意台獨個套，大中華本來就係台灣既何解要忍聲下氣自眨身價割出黎
佢就真係光復中華，世代革命
呢種恨鐵不成鋼唔係咁易放得低

jr如果高院唔比可唔可以上訴

高院上訴庭唔批，仲可以去終審入紙要求覆核要求聆訊

我喺欣賞佢，亦都喺小弟認識政治同社會嘅啟蒙老師，不過喺好耐以前嘅事，國民黨已經比支共入咗，韓國瑜擺明支共代理人都可以支持，仲可以講乜？

到時就無得薛丁格的法治

支国財赤貨幣化

狂印銀紙，開始見害處，要叫停？

冇得講架，上面話齋，泛民冇用盡一切方法去抗爭，得閒放句「法治已死」，「最黑暗一日」，咁我選咩？一係入去交，一係就一切和理非嘅嘢都要做到盡，然後大家就有道理武裝

你乜春都做唔到，我投獻世派拎油水唔好？

冇得講架，上面話齋，泛民冇用盡一切方法去抗爭，得閒放句「法治已死」，「最黑暗一日」，咁我選你做咩？一係入去打交，一係就一切和理非嘅嘢都要做到盡，然後大家就有道理武裝

你乜春都做唔到，我投獻世派拎油水唔好？

DIU 食晒字

吸左毒o既人想戒毒邊有咁易
本身已經係放水入市
仲要加埋貿易戰要買美國貨
印錢呢條路冇得行番轉頭

佢仲國咩民黨呀，三民主義統一中國佢嗌得出口咩而家？佢本土撚黎架嘛。

我曾經都同佢兩公婆幾熟，成日落去幫襯佢麵檔，由開張嗰星期食到佢執。對我黎講佢係人版黎，共產黨既可怕，就係在於除左好似司徒華呢啲一世兩袖清風既人，連親人都冇，否則共產黨一定有方法收你皮。

兩會前內地激辯赤字貨幣化
2020/5/17

【明報專訊】全國兩會舉行在即，圍繞經濟政策的爭論變得白熱化。棋子落定之前，各方都想施加影響力。

實施積極的財政政策似乎是大勢所趨。對抗疫情衝擊，提高赤字率、發行特別國債箭在弦上。有人希望，借鑑西方國家的經驗，由央行購買國債，即財政赤字貨幣化。

反對者甚眾。財政赤字貨幣化會讓央行淪為財政的提款機。

由央行印鈔埋單 易引發惡性通脹
政府舉債，寅吃卯糧，埋單的應是日後稅收。但赤字貨幣化，可由央行直接印鈔償還債務，最終引發通脹惡果。以往通過各項改革對國有企業、地方政府建立起的約束機制，立即化為烏有，對市場經濟的衝擊貽害無窮。

任何一個負責任的政府，都不敢無節制的濫發紙幣。美聯儲也害怕通脹。

2008年的「4萬億」、十大產業振興計劃及以後的經濟刺激，讓央行、財政部都狼狽不堪。經年累月的刺激，直接造成的負面效應有三：房價畸高、產能過剩、政府債台高築。

內地房價炒上了天，但凡具備基本經濟常識的人都知道，泡沫無法持續。一旦擠破，日本就是前車之鑑。內地嘲笑的對象，已從日本「失去的10年」變成了「失去的20年」、「失去的30年」。貨幣超發，就是罪魁，央行戰戰兢兢。

產能過剩貽害無窮。鋼鐵、水泥、電解鋁、平板玻璃、船舶等行業債務高企，不僅攪亂國內市場，還給西方攻擊中國提供口實。

地方債重啟或再淪無底深潭
地方政府債務險些成了脫韁之馬。作為單一制國家，中央是地方政府債務的最終埋單者，絕不允許地方政府破產。直到2014年修訂預算法，對地方債務的限制寫入法律。

作為積極財政政策的重要選項，減稅降費只是藏富於民、藏富於國之間的選擇題。但連續幾年減稅降費之後，地方政府收支壓力加大，收入減少了，支出卻不減反增。

經濟增長，財政收入增長雖然放緩，但仍在擴張，還可彌補支出缺口。如今經濟萎縮，財政收入下降得更快，收支壓力加大（第一季度GDP下降6.8%，財政收入下降14.3%，財政支出下降5.7%）。

支持者引日本例子無現通脹
現實壓力面前，地方債蠢蠢欲動。財政部不許再次打開無底洞。有人提出，財政赤字貨幣化。簡而言之，政府發行國債提高赤字，但國債購買者由原先的資本市場變為央行。

提出財政赤字貨幣化的學者，再次引用日本的經驗。2008年金融海嘯之後，日本等發達國家實施超級量化寬鬆政策，非但沒有引起通脹，反而擔憂通貨緊縮。

反對者認為，內地債券市場對國債投資需求旺盛，沒有必要讓央行購買。中央債、地方債以及特別國債，都可通過市場消支持者化。

中共：14億勞動力及自貿區發展 相信聰明外資不會放棄中國市場

又嚟自謬區

屎為末日 希望堅料 不過美帝比得國安級既待遇台積電 應該都唔會再比你供貨比屎為 落左訂個批應該係last order

Tim cock 好愚蠢放棄中国市場

遲早機械取代人撈動

台灣年輕人身份認同率達100%，專家：國民黨將失去整整兩代人

777

台灣兩大國母

【大師睇市】騰訊轉弱 資金轉戰阿里
05月18日(一) 13:01

訊匯證券行政總裁沈振盈預期，整體大市表現將反覆向好，但勿着意指數表現，應要留意個股為主。

他指出，騰訊(00700)業績勝預期，但股價績後欠佳，反映早前股價經已炒凸，而現時資金亦由騰訊轉戰阿里巴巴(09988)，故周一股價重返200元。另一邊廂，5G股如京信通信(02342)、中國通信服務(00552)、長飛光纖(06869)同日亦顯著做好，料至兩會開幕仍有不俗上升空間；中國鐵塔(00788)、中國移動(00941)則要等等。

大師同時呼籲，勿忽略業績倒退的港交所(00388)，因股價在250元仍見支持。另他重申瑞聲(02018)的投資價值，指雖然周一受美國總統特朗普制裁華為消息影響，但由於其客戶主要是蘋果公司，所以問題應該不大。
－－－－－

【大師睇市】騰訊轉弱 資金轉戰阿里

訊匯證券行政總裁沈振盈預期，整體大市表現將反覆向好，但勿着意指數表現，應要留意個股為主。
他指出，騰訊(00700)業績勝預期，但股價績後欠佳，反映早前股價經已炒凸，而現時資金亦由騰訊轉戰阿里巴巴(09988)，故周一股價重返200元。另一邊廂，5G股如京信通信(02342)、中國通信服務(00552)、長飛光纖(06869)同日亦顯著做好，料至兩會開幕仍有不俗上升空間；中國鐵塔(00788)、中國移動(00941)則要等等。
大師同時呼籲，勿忽略業績倒退的港交所(00388)，因股價在250元仍見支持。另他重申瑞聲(02018)的投資價值，指雖然周一受美國總統特朗普制裁華為消息影響，但由於其客戶主要是蘋果公司，所以問題應該不大。

APPLE無事就2018都無事
可唔可以咁解讀

兩會開幕前都要跌

遲早既事黎，到時仲未變廢紙先講啦
糧票就有你份，基本收入

\｜/

師父自稱精通技術分析。但瑞信，師父竟然講要睇返價值投資？？？我無眼花下話

三師兄冇聽 bruce sir 講咩，cfu 以前話圖係大戶畫出嚟嘅，但耐唔耐又會叫人睇圖，而唔係睇基本面，開乜佢都中

呢張TA 齊哂訊號，非常有價值

個懲罰就係禁止佢地入境支國

師父早已預備

cfu 精於雞本分析，又精於圖表分色

最緊要有燈飾

第n輪爆發

同股不同權之前又話唔會比佢地入成份股
而家反而要遷就佢地改自己規則

以退為進，蔡英文識玩

深圳婦時隔28年想起買過一層樓 收回單位時驚見住着陌生人

雞排妹自爆至少床戰50人！喜歡伴侶叫她「小母狗」 #LINETODAY

馬雲離開軟銀

sir this way may come true

引鳩藍屍搞香港美帝領事館

當沈門開始淫亂

美團 阿里 小美 染藍就快做藍籌

證監會又搵返鬼佬歐禮達
點解唔搵師父

雞 即係money

都估到實要擺鬼佬, 甚至港膠所都會, 全部支共人馬, 有鬼人玩?

鬼佬一樣可以收買

搵師父同英國王兩個番黎互助監察
達到相互制衡咁就唔使驚唔公正

之前先俾證監罰$ , 用過期指引，cfu 之後仲俾周顯串，話大名氣又識做RO 野既人唔多，識既人入面只有 cfu

必定啦
當聞到沈門空氣中瀰漫著一股濃濃化不開嘅燒魷魚精液味，就知股災近了

[member]我都試過 條女砌完先知iq 唔夠90[/member]

日本今日都正式成立宇宙作戰隊
枝旗又幾型

垃圾美國幾時做拆棚工人

留名學野

美期又short左

我屌你老母訂芒果

習近平在世界衛生大會致辭：未來2年提供20億美元全球援助

仲有錢？？？

道期升700點

今日(5月18日)美股盤前，Moderna()股價直線拉昇，截至北京時間19:41，漲19.76%，報78.87美元。

據瞭解，該公司公佈了mRNA疫苗第一階段積極中期數據，表示用於治療COVID-19的疫苗MRNA-1273是安全且耐受性良好的，預計在7月開始最終階段的疫苗試驗。公司表示，疫苗有助於身體制造抗體，初步人體安全研究沒有發現重大安全問題。

巴菲特不斷套現

道指不斷升 怪現象

連登仔: 廢老在裸泳

做咗廿幾年人呢條鬼妹可以話係性愛角度嚟野我見過最完美嘅女人..

大撒幣

出面大把人諗住要你賠千億
而家20億就想搞掂

幾年前有次係火車睇睇下書,發現有個女仔望住我,跟著同佢傾左陣先知係一個大陸遊客。其實都ok靚,可惜個時無問佢拎電話痛心疾首呀

習帝想玩20億OR 0呢個遊戲
雖然最後都唔會找數, 甚至要貪20億的蠢材嘔突
喺美帝幾時WTO, WHO另起爐灶. 呢2個爛哂的組織就留俾支共非洲玩飽佢.

中國明起向澳洲大麥徵73.6%反傾銷稅 報復倡議徹查疫情源頭

入定熊問師傅拎錢洗先

問過連登仔未

佢就係連登仔

邊有咁撚柒咖，無都要創造機會啦，何況條女仆埋嚟

壞消息升，好消息跌，撚到班連燈仔傻

今次第三次用疫苗炒上

下午2時許，警方接獲一宗「傻人發現」案件，指一名身材瘦削的男子駕駛一輛三輪車闖入上水古洞行政長官粉嶺別墅，負責在門外看守的警員發現後，隨即上前截查，其間警員一度持警棍制服。現場消息指，男子出手反抗弄斷警棍，警員只好使用胡椒噴霧將他制服。

真勇武

幸福嚟得太突然,無諗過應該點應對(話說我之後繼續係火車睇書,不過都係無咩發生。有排重突登轉睇friend推薦d小說,不過都係無事發現)

台積電唔做屎為生意, 股價照升 市場認為冇屎為呢個客, 轉頭有愛立信, 諾基亞頂上

澄清咗cut單係假

邊間報導?

去美國設廠做屎為海思生意?

日經：台積電已停止接受華為新訂單

〔財經頻道／綜合報導〕日媒報導，全球最大晶圓代工廠台積電，為因應美國本月15日針對華為的禁運新措施，傳目前已經停止接受中國電信大廠華為的新訂單。

美國商務部上週五（5月15日）加強圍堵華為動作升級，要求未來美國相關技術及產品供貨給華為，都須經過美國政府許可，企圖藉此封殺華為供應鏈。

《日本經濟新聞》引用知情人士消息，稱台積電為因應美國政策與風險考量，目前已停止接受華為的新訂單。不過對於已經生產中及在禁令之前接到的華為訂單，則不受到影響。

對上述消息，台積電表示，不對客戶訂單多做評論，但會遵守法律規定。

日經放fake news???

美莫德納疫苗試驗獲正面結果 美股道指週1飆漲逾700點

〔財經頻道／綜合報導〕波士頓生技公司莫德納（Moderna）宣稱，其武漢肺炎疫苗第一階段試驗取得正面結果，大幅激勵投資人積極情緒，促美股道指本週1開盤大漲超過700點。

美股道瓊工業指數開盤大漲752.50點，或3.18%，暫報24437.92點、標普500指數上漲77.16點，或2.69%，暫報2940.86點、那斯達克指數上漲179.90點，或2.00%，暫報9194.46點。

波士頓生技公司莫德納，稱其武漢肺炎疫苗第一階段試驗取得正面結果，股價開盤大漲20.77%。將從經濟復甦中受益的公司，股票也有所上漲，迪士尼股價上漲6.3％、米高梅度假村上漲8.7％、嘉年華郵輪上漲7.4％。

航空股如達美航空（Delta）、聯合航空（ United Airlines）與美國航空（American Airlines）的漲幅均超過10％。

保德信金融（Prudential Financial）首席市場策略師Quincy Krosby指出，接下來的重點將是經濟開放，以及開放的速度和安全性，因此有關療法和疫苗的相關宣告，將會變得非常重要。

升成咁

台積電：停接華為訂單純為市場傳言
18.05.2020 12:40

日本傳媒引述消息人士指，剛宣布在美國設廠的台灣晶片代工企業台積電，已停止接受中國電訊設備製造商華為的新訂單，將履行已下達訂單，向華為供應到9月中旬。台積電指，報道純粹是市場傳言。

美方限制全球使用美國設備的科技及軟件公司，除非獲華府許可，否則不能向華為供貨。國家商務部表示堅決反對，敦促美方立即停止錯誤做法，強調中方將採取必要措施，維護中國企業的合法權益。

咁將來都係停供 侵侵放生佢百二日去到九月中 而家已冇得再接新單

不過華為都奄奄一息

到時睇死條肥侵又delay
已經延遲過好幾次

原來熱血公民直頭叫人票投建制

RTHK：教育局指特首可就對公眾利益有影響事項向考評局發出指示！

你幾時聽過FBI, CIA, MI6 係會破產

韮菜

之前又話放寬企業稅

遲啲某啲試題又刺中支共，影響公眾利益又可以廢除考試成績，洗閪考試咩，直頭背左支共想要嘅答案就得啦，邊個背野叻同寫野快就滿分，究竟香港班父母忍受能力有幾強？咁樣攪鳩你啲仔女都當冇事發生

Welcome to 維尼的荒誕樂團

局長一定係教育專家嚟
一早洞悉香港教育制度弊多於利所以送自己仔女讀國際學校

Chung-Tai Cheng 鄭松泰
2分鐘 ·
又話不分化不割蓆不篤灰？
寫到明我舊年71帶隊入立法會。
原來所有嘢都不包括熱狗。

美帝 研究有進展

師傅早晨\|/

一起身睇見就嬲，又講不割不分，宜家仆撚曬乖啦！就淨係識得互屌!
香港人，都係唔值得有民主咖啦！
仲奴才啦繼續!

[壹週刊踢爆］負責查陶輝既新任地政總署署長 佢老婆係警務處助理處長秘書

中國想被調查or被制裁？美參院提案授權川普 武肺問責

中國涉嫌隱匿武漢肺炎（新型冠狀病毒疾病，COVID-19）資訊，禍害全球，美國成為最大的重災區，但中國還企圖將疫情責任推到美國身上，美國參議院司法委員會主席葛蘭姆（Lindsey Graham）12日提出中國隱匿疫情制裁方案，要求中國必須讓美國或世界衛生組織（WHO）進入調查等，如果不從，美方將祭出資產凍結、旅行禁令等制裁。

路透社報導，美國總統川普（Donald Trump）的親密盟友葛蘭姆公布制裁提案《新型冠狀病毒責任法案》（COVID-19 Accountability Act）的內容，要求中國必須提供武漢肺炎疫情的相關完整資訊，給予包括世界衛生組織（WHO）、美國，或其他盟友進行調查，同時要關閉所有有疑慮的市場，以及釋放在後疫情鎮壓期間逮捕的香港民主派人士。

葛蘭姆表示，此法案將要求總統在60天內，向國會證明中國已經提供完整資訊給美國、WHO與其他盟國的調查，萬一中國不能做到，美國總統將被授權給予制裁。

這位川普的盟友相信，要不是中國執政的共產黨欺騙、隱匿疫情，武肺病毒就不會奪走8萬美國人的生命；他相信，沒有設下條件，中國絕對不會配合嚴肅的調查。

該法案提出的制裁包括資產凍結、旅行禁令和簽證撤銷等，以及美國機構對中國企業貸款的限制，還有禁止中國企業在美國交易所上市等，由其他8位共和黨參議員共同發起。目前為此，中國駐華盛頓大使館沒有回應，但北京方面堅稱對此次疫情都是資訊透明。

之前侵日講夜講要制裁支國
而家就授權比你
睇吓你大隻講定真係肯做野

由朝到晚剩係打咀炮，呢兩年聽到厭啦

各位沈門師兄大家好小弟想睇書學買股票，想請教下有咩入門的書推介？

\｜/
師父早晨

股市原意，乃讓集資投資
有其地，社會向榮，人皆有賺，
惜人性貪婪，耗盡心思，巧取豪奪，樂土成煉獄，血雨腥風，殺戮[註 19]不息，
無數人蕩產傾家輸性命，勝者則喪良知人格，
余於股壇數十載，未嘗見一真正贏者，
智者應知此乃一處永無贏家之戰場，
取勝唯一法……「實戰攻略」四字而矣！

師兄係「實戰理論」呀

依家應該睇最新出版「另類指標」

sor

股票必勝法，嘴炮輸錢贏⋯⋯

有時候係專家點評

哩啲太深啦。睇熟五行，領略師父既中同中再講

道期倒水咁

我到而家都仲參透緊

琴晚升禁多，依加跌些少唔過份

有咩, 好少咋WO

鳩位計有近百點嘅

沈旭暉: 新香港價值就在制度外

一国一制，三條紅線，旨在摧毀制度

跟住師傅買就得

咪由佢繼續玩
逢佩奧都話等埋兩會先出香港個報告
決定keep唔keep住香港優惠國待遇
如果一取消左個待遇支共死緊

開始覺得美國佬都係咀炮

116國撐澳洲推疫情調查 包括中國盟友俄羅斯

澳洲早前推動對新冠病毒疫情的全球獨立調查，惹來北京強烈不滿，但事件有突破性進展。印度、日本、英國、加拿大、新西蘭、印尼、歐盟27國、非洲54國，甚至中國的盟友俄羅斯，也表明支持該調查。

對華為已經知係尻up la

實轉話要做就搵WHO做
個邊有自己友幫手, 琴日講俾廿億
成日開支票, 分分鐘又係得把口

參透師傅實戰理論，全家不會窮

《高達00》導演水島精二 Twitter支持香港 中國網民要求作品下架

日本知名動畫《機動戰士高達00》劇場版的導演水島精二日前就在個人官方 twitter 上發表貼文支持香港人，隨即遭受大批中國網民以及批評，要求當局將水島精二所有作品從中國下架。

水島精二在昨日於個人 Twitter 上發表一則貼文，文中提及「香港是我一個非常喜歡的美好地方，為了讓香港以及中國的朋友們不再心痛下去，我支持香港的五大訴求和民主化」。

而另一名知名動畫導演水島努亦在日前發表相關貼文支持香港民主化，也直言「不能說中國贊助商的壞話」。

而在水島精二的貼文發佈不久後，該貼文便隨即引來大批中國網民的留言，紛紛指責其言論，要求當局將其作品於國內下架，以宣洩對其不滿，亦有網民在微博上直斥水島精二「腦癱」，指其是次行為極為不智。

FT冇左入錢補貼啦

唔知係咪又係有人濫用人哋補貼政策？

咁用8仔啦

兩次正常喎，我之前匯咗3次，其實可以分8次，之後冇入金

但FT唔係冇咁安全咩

連登仔人人話唔安全，個個走人，通常安全

有SIPC 50萬美金保障，睇唔出有幾大問題

我睇紀錄，每筆匯過去嘅錢都有經SIPC紀錄，檔嘢開咗3X年，咁多鑊金融風暴未執，我又唔怕喎

講嚟講去又話老闆支那出世，去台灣長大過咗美國，靠唔住，冇記錯條友2歲就過台灣，如果唯出生地點輪就唔好鳩推梁天琦

連登仔啲嘢，嘥撚氣嘅，鬥黃鬥正宗最撚叻

【抗暴之戰】郭卓堅提覆核 禁李慧琼任內會主席 法院周五開庭決定是否受理

終於肯司法覆核

我都係純粹講佢網絡個安全問題
之前好似爆過話ebanking會將你個名改左

116国聯軍

嗰次我都中招，FT話係請人audit，咪信佢，除非再嚟一鑊，網絡安全咪話呢啲證券行，美帝政府軍事部門都唔肯定100%安全，BGP 劫持2小時嗰鑊歐盟大把部門中招，流哂去支那電信，google都中過，坦白講我除咗幾個post，lihkg其他多數唔睇，嘥時間

啱啱台灣國務院都有hacker入侵，而家查緊係咪支共所為

最大問題郭卓堅JR結果可能是不受理，就算受理都可能敗訴……

咁都要做架，大多數人有樓有資產喺身唔會敢勇武，如果連依啲都唔做，咁就真係冇咩好做

寫到張禁制令拖多陣算啦
已經冇期望

IB 香港定國際？ 好似好多踢番香港IB

睇新聞報導郭卓堅真是很有心，其實佢若不理世事，可以有樓收租，甚至返英國養老……

林鄭回應近日DSE歷史考試的試題風波，佢話引用一句出自南非前總統曼德拉的名言：「教育的崩潰就是一個國家的崩潰。The collapse of education is the collapse of the nation」

發現根本不是出自曼德拉....

......發現這句最早的出處是出自2017年，當時網上瘋傳了：
「A University professor wrote an expressive message to his students at the doctorate, masters and bachelors levels and placed it at the entrance in a university in South Africa. The collapse of education is the collapse of the nation.」當中說這句話的人只是一位不知名的大學教授......

然後，經過一段時間，中国有網站把這句翻譯了為中文，甚至加上了不同的出處。

在上年，《文匯報》首先把這句放在訪問，並肯定地加上出處：「南非大學的入口處展示了納爾遜·曼德拉的以下聲明」沒有經過Fact Check，中共黨報直接把呢句屈比曼德拉。

我到今時今日都話梁天琦本來就係契弟黎, 旺角嗰晚佢本來就係想搞起件事幫自己拉票, 嗰陣佢同楊岳橋選緊. 當然後來用暴動罪告佢係好仆街, 但唔好講到佢好撚正義. 最可憐係陪佢坐嗰D人.

有心對極權係冇用嘅

佢地班人一日唔認清自己只係小罵大幫忙嘅話 點有心都係冇效果

咁佢又冇老點人嘅，佢出到去嗌咪講到明係競選活動嚟

咁應該點做呢?

所以揀FT主要係因為當時我未收到本BNO，而離岸證券行佢算係冇咁多嘢搞，特衰護照+香港住址開到，兩到三日審批完成

hang機就唔知，之前IB都有日hang到login唔到好似？ 我買咗都唔係日日睇嘅

反而熱狗話讓磚頭飛無事

佢冇老點, 但既然係競選活動, 佢就應該要講清楚有咩後果, 我當佢當日唔知係暴動罪, 非法集結, 襲警呢D都走唔甩架啦
我最撚唔gur就係佢上庭話呢班人佢唔識. 係咁有吉士既, 你咪庭上慷慨就義, 講一次自己既政治論述, 然後疊埋心水入去坐囉, 成班人出去撐你選舉, 你而家話唔識佢地? 屌佢啦.

政治從業員要做嘅係
1. 保證會以癱瘓立法會為目標作為政見 唔好同我講乜嘢咁講會比支那dq 你要做乜佢都會dq你 比位人入係唔存在嘅自慰借口

2. 支持任何民間反抗行為 自己人柒嘅就深潛 好似師父咁，做到嘢嘅keep住支持

以上兩點係最起碼 唔好同我argue理性乜乜乜 所有人到而家唔係反驚暴嘅都係敵人 對敵人只有離間同開戰兩條路 張伯倫式嘅文宣make love not peace係bullshit

FT咪留喺喥當銀行用，最衰而家冇咗匯款補貼

佢張debit card我冇申請，有正式銀行環球debit card，就唔搞

SC都好似cut咗香港地址用戶嘅debit card，冇得再申請

第一點喺操作上面會唔會有矛盾？如果癱瘓立會嘅目的係要阻止佢通過惡法，咁成班被dq 就已經實行唔到依個目的

同埋依一點係只能做不能說，就係你提到嘅講咗依個政綱嘅話，可能選都冇得選，唔講嘅話又冇accountability，只能膽搏膽信個候選人，但佢入到去可以話佢冇講過，就好似鄭松泰咁

1. 行初選, 俾大家投票, 如果投到出黎係好似你咁講既, 咪照做
2. 我睇唔到佢地唔支持民間反抗行為. 究竟要有幾支持先叫支持? 帶隊衝擊黑警?
尋日個個議員都湧埋去衝, 一個二個俾人抬出去, 而且已經唔係第一次. 咁都叫小罵大幫忙, 你慳D啦. 有條撚樣坐喺度睇戲呀, 叫鄭松泰, 呢個就真係小罵大幫忙啦.
你可以話衝冇用, JR冇用, 乜撚都冇用, 我都覺. 咁你講下應該做乜囉.

其實呢, 去到今時今日, 我諗呢個世界上係冇幾多人有經驗去打一場咁既仗
對手係當今世上最邪惡既政權, 咩手段都用, 你諗到諗唔到既都有
每人都可以有自己既主張, 應該點做點做. 可以攞出黎講, 甚至自己做, 你條橋work就自會有人跟你. 但冇人有資格屌其他人唔做乜做錯物. 而家有邊個夠膽話自己條路一定岩? 係呀, 泛民過去三十年一事無成呀, 我俾三十年你, 三十年後都仲係咁, 你係咪切腹?

郭卓堅去JR都叫小罵大幫忙, 咁你打住個keyboard算乜野?

特朗普：限世衛３０日內作改變，否則永久凍結資助

彈出彈入

其實今日既果都係以前既因修成正果
如果一致同意35+ 就係想迫你出手DQ，咁今次洗橫手爭主席已經有同樣效果，咁仲做乜小丑戲呢，好似啊雲姐呢Ｄ突然勇武，感謝提供笑話；呢鋪我撐蟲泰

今次泛民係應該洗橫手架，但又唔等於松泰咁樣就可取，如果係要從現況結果去判斷嘅話，大家都一樣都係做唔到嘢

早一兩日又話會繼續出資
不過資金會同支共睇齊
即係支共出佢多佢出幾多o既

華里沙嚟香港接受訪問，教埋路，其實都係冇用，連登仔話佢廢老嚟

炒股要一步登天，革命都要

同意，但可理解

宜家嗰班黃衛兵掌權都只會係另一個邪惡政權

香港即食文化累事
上至政治,企業發展
下至拍拖結婚o的私人事
都要短時間內有效果(仲要係好大o個隻)出黎
捷克,台灣,波蘭,晚清,日本倒幕運動
全部都要數以十年計成功
香港有咩quali可以三年內搞掂

其實係年齡問題定太多打手, 佢地做咩都係要一步登天.

理閪得佢吖，成鳩日廢噏

環境問題
由大至細上至下個氣氛就係同人鬥
執輸行頭慘過敗家
連娛樂方面打麻雀都要打碰槓牌因為上落快有得追
咁點可能培養到半個同你9up到莎士比亞既陶傑

唔知，反正我已經唔會睇定理，只做自己要做嘅嘢

最後嗰次去遊行係屯門反對搞支肺炎中轉診所，中途有人騎劫，未去到終點我就走，嗰日喺cc台大鑼大鼓，實際現場得二三百人，中年人家庭為主

主題係反對起診所，有人中途加入用大聲公大叫香港獨立，我就走，我最撚憎呢啲行為

以前講過，你約埋我去開片我冇所謂，要講明，我肯去等我有準備例如帶架生，最撚憎係話約我飲茶，上到去係講數，你有架生同人劈我冇，咁即係點鳩我，你唔好同我講如何高尚革命情懷，我屌你老味行為衰過三合會，根本唔會當你係同路，點鳩你去堆人數，我啋你都on9

即食文化正正就係香港黃金時代得來太易，先會造就到好似咸校長無厘頭升呢啲垃圾上代kol，教撚錯曬呢三代嘅價值觀，宜家支經濟指標盛極衰落啦! 班友仲繼續玩即食文化?
香港仲邊有可能有咁撚多次機會呀？
講火鳳重生更戇撚鳩，等於宜家有個香咗再出世概念一撚樣，你即係叫個幾廿歲賣紙皮阿婆去做特首管香港無分別，香港根本就無養殖過政治家，推個阿婆出嚟做我覺得更可靠啦！

連美帝都係盲人摸象+矇眼過河
真係冇人知邊招一定得

實戰理論應該係現今最救世果套

Marco Rubio獲委任暫代為參議院情報委員會主席

肥佬一日係大中華膠，支共一日都會被天滅

波蘭人係現代民族發明教科書級

值得睇下

死肥尻一定同支那共存亡嘅

佢啲撚屌性格邊改到

好撚多呢啲冚家產咖宜家!
為咗咩自己高尚政治理念，老挾你去做乜做乜食你人血乜都得，所以我成日都同啲朋友講，鬥黃果啲根本就marketing嚟，幫自己達到食人血最大利益咋

諗起楊受成當年小甜甜爭產單嘢
比親細佬擺上檯
要佢單拖同湖南佬講數
攪到佢幾年唔理楊海成

想講好耐但唔敢講。喺香港從政既，睇唔到邊個有足夠胸襟同氣度領導社會

幾撚多防暴狗呀嗰日，仲有老人細路，你騎劫用把口屌佢黑狗冇撚用，毛都冇甩條，你騎劫都照顧吓老人細路吖，黑狗射TG你條騎劫撚樣自己有哂豬咀，隔離嘅就冇食撚哂，有料咪自己搞，騎劫人哋和平集會做乜撚嘢先？

自私啲嘅咪即係騎劫婦孺做人肉盾牌

當奴曾在位七年，好似乜都無做到，仲停埋居屋，俾人屌到上天
係去到689 777 先明白原來佢已經算係明君

政治係一門妥協既藝術黎
好多嘢要去到蓋棺先可以定論
但係而家搞批鬥搞分化既肯定係鬼

屌啦星有班仆街仲可以理直氣壯咁話老弱婦孺出得黎就預左俾狗咬

咪即係塔利班嗰隻，搵啲女人細路打頭陣等美軍唔敢郁手一撚樣囉

國民黨以前已經成日用架啦

用啲女學生出頭入英租界攪事之類

而家班狗唔會當婦孺係一回事
照射你tg同橡膠子彈

自由黨創黨主席李鵬飛上周五逝世

rip

佢睇唔到香港的將來

都係一種福蔭

老貓又打算祝福京東

【縮水兩會●專題三之二】料中共開Turbo「全面治港」 消息：駱惠寧垂簾設港國安會

成立國安會好啊，最好連普通人都大搜捕

話事話，老貓科技佢放左未？而家咩價位？

國安會

來啦 整多個篤灰委員會 玩東西廠

軍政府

其實佢呢家dq你，都唔在乎你講過啲咩
你like過啲post都可以作為理由話你聲明唔真確，發誓唔真心，比你入到去又係可以隨時dq你，根本佢話哂事

係中共個制度內玩由始至終都無贏呢個選項，你望下最近內會就應該要明白呢點

所以其實最應該做嘅就係現任議員做盡啲，一齊被dq，等啲人醒下，唔好再沉醉咩35+
不過睇嚟大多數議員都似係想永續抗爭多啲

利申，非引戰非分化

35+ 不嬲都唔係諗住制度內贏，而係拎民意授權喺制度外做事

又係嗰句，你醒咗了，你覺得爭取 35+ 以外仲可以做啲咩，我都想學習吓

佢真係有買到貨咩？

老貓科技已深入民心

另類攻城！支那廈門新機場直接起到金門

咁就搞掂金門

可以回歸福建

35+之後就係cut鳩個政府budget, 唔過財政預算, 迫佢反枱
咪睇下佢係咪想解散立法會, 然後行軍政府囉

劉鳴煒反駁指，機動遊戲可用錢重建或由其他樂園繼續營運，但海洋公園更提供幼稚園及中小學體驗學習機會，「如果無咗就只能睇YouTube」

丫屌 唸番起我又真係試過去海洋公園體驗能量守恆定律

有bug wo, 依個明顯係22條組織？

又唔洗咁harash 二揀一
醒左最少知道真相，多個人入紅花會都好過次次含淚乜乜乜

好似 matrix 咁，neo 俾smith 招安，俾smith 成功大一統，根手自爆都係選擇既

碌撚條靚，台長係myradio 話 35+ 無用，再加上連登呢排吹風，我就知 35+ 中共好撚驚

明白對方會洗橫手，所以就唔應該行前一步逼對方用銳實力展示野心？
泛民35+係好大可能無用啊，但如果結果係建制公投贏左又會有咩輿論影響？

唔明咩叫做“盡”啲，100個連登仔有100個答案，如果好似梁游咁“盡”既程度就被dp都唔醒既香港人，點解你會指望現任議員因議會打交被dp就會醒？

如果你既“盡”係指山口二矢咁，咁你可能要向泛民搵左證據證明投佢地選民既最大民意係想佢做呢件事先喎，如果唔係得你一個既民意就想挾持人跟你“盡”既方式會唔會對其他選民唔夠公平？可能其他選民唔想插向林鄭到想插向習總或滬寧度呢
不如唔好煩了，既然你既方式咁能夠唔永續抗爭，不如由你帶隊出黎選，唔好靠班無能泛民，我一定拉朋友投你一票，又可以盡早比全香港人唔好沉醉係泛民假大空

其實佢都玩到出哂面，唔跟規矩，又破壞哂個制度得翻個殼，所有嘢支聯辦講嘅為準，佢地啲衰嘢我都相信你都數到唔少出嚟

我係覺得點解仲拘泥35+、期望35+可以發生到而且會work？會唔會幻想得太美好姐

你話如果係借35+失敗去打破世人幻想，認清現實咁我都明，但睇落又唔係

我既睇法係 無論做咩都好 重要既唔係結果 而係個過程揭示左D乜野出黎
係人都知35+係制度內 而係制度入面係冇得羸
但係拎35+個過程 對家一定要做野 做D乜野 做既野係靚仔定核突
拎到35+係bonus 迫使中共再陰濕D 再明面D咁打壓你
DQ好 驅逐好 釋法好 全部都係比緊全世界睇
唔好覺得香港人700萬人係好緊要 重要既係全世界點睇中共
只有咁樣先會另全世界一齊反共 呢個就係羸既方法

呢啲唔係叫拘泥，呢個目標係要好多人一齊合作至會有機會成功，佢唔係貼連儂牆捐錢呢啲，一千幾百人就做得到。講緊百萬計選票。冇一個咁既vision, 咁點樣去推動。

你覺得冇用，你唔投票，我吹你唔漲。其實一個有共產黨既世界，亡左黨之後既中國，都係一個幻想黎。咁你係咪咩都唔做等死？

失敗主義好好架，無論最終結果係點你都贏。

遲春耕，點解支国而家都未有糧食問題？

未o甘快, 8,9月, 局部小地區先

而家佢買o左大堆糧頂住

師父隻何不建設

我就一定去投票o既, 總之唔係支共o既狗就得, 你投唔投泛民我理唔到, 做o左我覺得要做o既o野就係, 結果唔係我可以控制

能力以內我覺得正確o既會做, 其他我唔會理

就係咁簡單

西九表示含淚含德撚，big暈
係含淚都要投呀

都未初選

打破一個腐敗嘅制度，就要從制度入手，俾住全世界睇吓個制度有幾爛，我哋嘅勝算就會高一點。
我講嘅係高一點咋!
唔係一定會贏，係要做，做就有1機會，唔做或者投共就係零呀！

我覺得唔想含, 應該都仲有D中箭果類型選擇.
我就有後生投後生.

唔好講到初選有得揀咁，淚就含梗咖啦！
一盤散沙嚟

中箭出邊個都係咁上下，唔會有咩寄望

都喺會被DQ

35+係攬炒最快手段 成功既支共必定大規模DQ而且冇藉口 關係法必定短時間收皮

D唔緊要，預咗，我零願佢哋有心有力做到嘢俾人d，好過唔做嘢坐喺度
講起坐，今朝我睇到最撚精彩嘅係有人歌頌蟲泰坐喺度而互相指摘，仲要啲吹風讚佢做得啱，香港人，果然係民智未開，衰撚過支那

你喺睇cc台定喺街聽到有人咁講？

玩爛之後，國際咪又係唔會出手，都係指意人不如靠自己好過啦！
宜家我誠意招募有無廢嘅朋友入戲會旁聽，效果更佳

任何平台，係任何呀！
周撚圍都狗咬狗，我唔知呢班人係真蠢定假吹風，總之好撚恐怖啦

仲要講: 我哋十年後，欠國屍一個多謝!
我真係即時屌撚咗出嚟!
你唔撚多謝個電腦大爆炸個叔，我信佢係未來人添呀dklm!

上網唔洗咁認真，唔好唔記得熱狗水泥隊點玩爛高登，我已經免疫，太得閒冇野做先招呼下班契弟，白兵上my台加上之前警監會份報告引用連登，大合奏開始咗，估計唔到cc台有幾多喺真用戶

#ALERT 政府宣布浴室、派對房間、夜店及卡拉OK將繼續關閉至5月28日 (5/19/15:12)

#ALERT 限聚令將延長兩周至6月4日，人數維持八人 (5/19/15:22)

#ALERT 放寬宗教場所聚會包括教堂、廟宇等，限制人數不多於50人 (5/19/15:22)

特登要去到六四，擺明唔比你去維園

師父fat fat

呢個我明!
但出面啲毒l連燈仔妹唔係好呢度啲師兄咁有閉門造車能力，真係俾佢哋講多兩句就度上去升仙
算啦！
我估計要有真勝利，睇怕要十年後全面新疆化先有真反抗咖啦！
我做曬長期鬥爭嘅預備

上次延長前先講過
覺得最後會延長到過埋71

希望支聯會唔好縮呀，要大大聲叫人出嚟

理撚得佢，三五個朋友照去，你咪出告票我，睇吓我搵律師撚到班狗食屎囉！我就最得閒嘅，睇吓會唔會俾我撚到冰引發作囉！

我買佢哋出完呼籲，開壇三分鐘就話活動結束你死你賤

佢夠膽出告票我都實咬佢，到時一定唔認罪唔交罰款，死都同佢打官司
打完判贏仲要咬多筆精神同心理賠償

師兄講得好

出面好多人信左熱狗又話要攬炒逼外國出手
其實最大攬炒係35+

35+ 失敗 = 所有惡法照過, 加速主義
35+ 成功 = 攬炒議會, 政府必定騎劫

都話飯民班政工作者得最大用途就係被DQ

家陣支共下一輪推啲支股去倫敦呃水，就睇倫敦交易所係咪任由支股嚟呃錢？ 玩假數喺美股已經行唔通

另外每到選舉臨近，奇談怪論自會出現各大社交網絡，大可無視，例如上次甚麼懲罰飯民投共狗之類，原來比錢共狗使就係懲罰飯民，不如比錢我使懲罰我好過啦

每次呢啲奇談怪論目的只有一個，唔想你投票，好簡單只要唔係共狗，就可以投，無須理會係咩黨咩理念，目的得一個，要共狗選唔到

所以成日都有5毛入黎沈門post 只係一眾師兄弟心水清
5毛次次都敗走

唉！香港有多啲人明事理可以好似污衣派嘅師兄咁就好鳥

支持攬炒
九西始終有幾個揀, 含唔含都無問題
35+有無都無問題, 事實知其不可而為之

但隨時間過去, 好多野都唔同
所有野時間線上只係好微不足道, 但每一少步就會形成將來一大步
堅唔堅持就睇大家啦

引用師父金句, 每個時代做人都要有耐心

BTW, 琴姐好似去TBB做

#ALERT 就業不足率升至3.1%，是超過15年高位 (5/19/16:32)

#ALERT 本港最新失業率升至5.2%，較市場預期高，是逾10年最高水平 (5/19/16:32)

李香琴？

港股格局：黃國英指阿里仍抵買
05月19日(二) 10:42

同股不同權股份和第二上市股份最快8月可「染藍」，相關股份包括阿里巴巴(09988)、美團點評(03690)、小米集團(01810)獲資金追捧向上，升幅介乎2至4%不等。

豐盛金融資產管理董事黃國英表示，阿里現價仍抵買(周二高位211.8元)，但因旗下基金已持有很多相關好倉，暫時不會加注。另外，基金亦一直持有美團，小米則一直沒有持有，現時亦不會變動倉位。
原因是他認為8月恒指季檢時，一次過納入3隻股份的機會較微，小米並不在考慮之列。而即使屆時只有1隻成功「染藍」，相信投資者仍會一齊炒作阿里和美團。

大市方面，他料恒指反覆慢升機會大，暫時很難大力沽下去。
－－－－－

肥佬隔離條黑妹呀！

飯碗緊要，dq不了

HSI + 450

嗰啲活性乳酸菌黎，專食病毒架，戴啦傻閪

CONDOM 都得.JPG

何已完係港台節目live攞出法庭文件私人提告高佬

k鄺果句，買卷保鮮紙包頭ok

佢個牌都唔知點考嘅，玩老妨

證明721真係一個死穴黎

捐架嘛，佢呢挺律師，都唔撚駛自己識做架啦，自己扯皮條叫條𡃁做架咋嘛

而且呢句唔理咩出處都明顯講緊支那港共自己
但與其浪費時間睇d預期發生又發生既荒謬之事好嬲好嬲
不如睇未來可以做咩, 計劃去做好過

佢咁撚樣亂玩，遲撚早引火自焚俾支共安個罪名被自殺，瀨慣屎果然係唔同啲嘅

近排cold call好撚勤力 日日收到3-5個3字頭電話 問番佢邊到拎到我電話又支吾以對 叫佢mark底咪撚再打黎就潛水一排再轉電話打

但正如之前講左新疆化係一定
只會更差
衣家好明顯
戰略性轉行又保有強勁心靈理念可能先係需要既事...

圍頭佬未驚過 到時地主vs港共

澳洲議員倡禁止奶粉出口 反制中國

咁快就出大絕

果然同預期一樣蘇聯東柏林/納粹德國化

咩大絕，香港咪喺個缺口，禁止埋出口香港

//目的得一個，要共狗選唔到//

真係唯有咁諗，先有動力繼續含...
但都希望佢哋可以生性啲......

做慣畜牲突然變返做人，好高難度姐

用一次兩次選舉去睇唔得既
拉闊個畫面

其實好似都無講到啲咩

真係選到又冇比人DQ坐定左個位分組都過半
咪教下港共咩叫有權用盡囉
垃圾會可以將成個問責班子人工降為$1
可以把控晒所有政府錢
可以改法律全民擁槍
打殺狗可以合法
基本上動議改晒全本基本法包括序都得

但真係咁既時候會唔會出現25仔?
泛民敢唔敢咁樣宣戰式有權用盡
你知我知單眼佬都知 但好過比港共把持既

買定花生睇下半年

支共有釋法呢把尚方寶劍，唔樂觀。

已安排9.6專登飛返去投票
可能係我最後一次係香港投票同光復共滅前最後一次回港

淋生可能果時扑嘢無買袋，跟着聽淋太講執隻百佳膠袋用住先，結果就出事

等睇全球頭條港共唔比64晚會

［一上場就做野］”財經冷眼”三推特帳號被封 疑與評論李飛飛有關

你講我

6.9
6.12
6.16
7.1
7.21
8.31
10.1
第二波爆發ban埋下年
全程共匪式犯法濫權打壓港豬

全國人大、政協兩會會議即將召開，外界關注是否會討論《基本法》23 條立法；港區人大陳曼琪昨日公布她的兩會提案，書面建議北京，訂立《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》，直接依基本法第十八條，將國家安全法納入基本法附件三，不需要經立法會審議，直接在香港實施。

而早前成立「23 同盟」的建制派議員何君堯，昨日亦去信制政長官林鄭月娥，「懇請」她在本屆立法會任期內，完成 23 條立法，爭取在 7 月 16 日或之前，三讀通過《國家安全（立法條文）條例》，又指「23 同盟」已經收集到逾 200 萬簽名，支持 23 條立法。

美国不能保证将向台积电发放向华为供货的许可--美副国务卿

BJ條智障好難講...太多真的行動性奶共

但其實唔止香港...全球正當因果常識秩序都開始崩壞
大家準備好見證文明級洗牌未?

已離港行內人唔怕話你知8成香港律師d牌都唔知點考返黎
高分低能太多掛?

MTK係咪有美國技術暗中支持，粒新U突然勁左咁多既

呢個係最差既時代 到處都係混亂
呢個都係最好既時代 四周都係機會

快!
前排支那先有飲國奶又出大頭怪嬰

所以制度裡面玩? 除左為打超限戰之外
應該冇任何有腦既人會認為係認真或會實質勝利
真正想嬴既人都知道最終必然成個制度重建
只係又冇必要放棄現有呢條線唔打超限戰

當然我係認為除左物理性你死我亡之外唔會有結果

根據我某個律師朋友講，律師行其實唔係好多叻人，正常智商高少少，有常識，英文好，已經可以撈得唔錯。有埋家底，世界仔，已經係I-firm。做得三幾年，已經底下有班人跟住你做野，唔駛咩都自己識做，成team人總有人識，你識湊客就掂。

加速主義

如果你個國家有能力自給自足o既
話知你徵100%關稅都冇問題
但支共成個國家由糧食到水都係有毒
扮哂有能力解決糧食不足

都係唔夠師兄你禁有遠見

Facebook創辦人兼行政總裁朱克伯格周一表示，他對中國政府實施的互聯網監控措施感到擔心，因為這與西方價值觀截然相反。

朱克伯格透過視頻會議，與負責數碼事務的歐盟工業政策專員布雷頓進行對話。他表示，目前全球共有兩套截然不同的互聯網監管模式，並且基於兩種不同的價值觀，而中國所實行的監控模式不僅「相當危險」，未來還可能有跟多國家效仿。西方應該爭取令中國的監管模式更加民主，並與西方模式接軌，加強保護個人私隱，最終達致全球只有一套監管模式。朱克伯格認為，中國的互聯網監管模式與西方民主國家的價值觀大相徑庭。

朱克伯格認為，如何平衡言論自由及安全十分重要，「我認為問題不在於管制和法規，而是何種框架能夠在全球脫穎而出。」
朱克伯格並非首次對中國網路監控表示擔憂，早前他曾表示，近年來爆紅的中國短視頻平台「抖音」同樣會箝制言論，在反送中期間對「香港」等關鍵字進行審查。

朱克伯格稱讚歐盟在2018年改革個人隱私法，認為該舉動促使Facebook改變全球範圍內的數據隱私規定，他認為未來科技公司與政府之間的合作「不可避免」。布雷頓表示，Facebook及其他創科企業亦必須理解歐洲的價值理念。目前歐盟正起草法律，進一步規管數碼企業及互聯網，包括打擊網上仇恨言論同盜版、保障個人私隱與用家數據，及避免大企業壟斷市場，濫用優勢。

條友唔係出左名奶共咩
係咪美國開始吹雞埋位

滅世級危機做就創世級機會

Cls!
俾著我呀，個百佳膠袋笠撚住佢個頭都唔會入閘啦！
不過呢隻垃圾根本無得佢揀，同連燈大多數毒l
一樣，三萬無樣都照屌

我講big暈們

// 係咪美國開始吹雞埋位 //

認真諗到最快攬炒係得呢招 香港收皮=支共收皮 唔介意冇得做國際城市 反正唔攬炒香港都係會收皮

佢條友之前上聽證會比人challenge
收到風上面想點

23條-》取消關係法-〉支股美國退市 -> 諗起都興奮

又唔係話冇得拆既
鬼佬都好興嗌人Alexdandre做Alex

慳左個a

btw個個都唔用銅心唔夠齊心

但問題係攬炒未有一個好完整既論述，好難令中產人士支持
最基本兩個問題，答唔到都好難令人支持同信服
1. 點解攬炒完係可以先破後立？呢個certainty 從何而來？
2. 當支共今日實行一國一制，佢都唔會聽日就滅國，而由今日去到滅國之前，香港新疆化之後，如何保命？

無一套完整論述既話，大部分人都會選擇維持status quo

南非民主之父同香港人講唔好信獨裁者

另外經濟層面，仲有個paradox
對中產黎講，而家差極都叫有份工，有層樓，玩下手有一千幾百萬可以去移民
攬炒完分分鐘乜都無
即使「先破後立」都好，亦唔見得佢哋一定再成為既得利益者，而且喺再立之前，亦放棄左好多享受

所以對佢哋黎講，點解要支持攬炒？
某程度上，佢哋更加會傾向支持田少同薯片呢啲「中立」路線，甚至乎係再出殯聯盟

屌! 阿影帝嚟喎!
又玩曼德拉效應

真唔真呀？

明明就freeman黎

5.2% 失業率都可以升 cls

今次難講d
有冇發覺全球所謂復甦工程做法
例如學校復課，但學童活動空間係停車場劃地為牢
地下貼貼紙聽號令先淮行，自由意志要得到當權者容許
睇落，係全球性監倉教育

真。曼德拉效應

希望地母經預言成真

旺角電腦大爆炸阿叔根本係生神仙嚟

三峽爆先啦

曼德拉與Dark Knight城主研究新型武裝推翻政權時留影

影帝梁朝偉曾經在2008年以2,880萬元買入威靈頓街一個地舖，並於2012年以7,950萬元轉手，大賺5,000多萬元。其後再以金壤有限公司名義，大手買入土瓜灣3間地舖，包括北帝街61號、高山道榮林大廈地舖及新柳街2A號地舖，分別涉資2,560萬元、770萬元及1,500萬元。惟新柳街2A號地舖所在的舊樓，新近有財團向土地審裁處申請強拍，並估值為839萬元，若然批准是次申請，相信梁朝偉要蝕讓661萬元。

遲春耕，仲要禁絕外國糧食入門口，低鳩能
根本做唔到自給自足，
無料扮猛料，打腫個頭扮肥佬

巴菲特狂沽貨，賣航空股，賣銀行股，狂蝕；但佢賣完個市狂升。
究竟係巴老做錯決定，還是佢索到料，知道將來會喪插崩盤？

各位師兄弟點睇？

失業率升
股市升
樓市升

賺夠鳥係時候俾你賺吓。jpg

慘

屌幅圖冇樣真，morgan freeman

啱，到而家都未有一個泛民或本土派有一套完整論述，場運動能夠行到今日，都喺靠打悲情牌
之前我要攬炒都出過片，我同意入面嘅講法，不過好似冇乜人follow，我感覺泛民或本土，好多時都喺見步行步，我唔知佢地而家攪緊初選冇時間定喺怕承擔怕領導呢場運動

頭條新聞終於出事了……

而家眾籌就有用啦，觀眾出錢去繼續拍頭條新聞同鏗鏘集

籌旗係第二個平台拍重好

沈旭暉上條片先講過唔比港台拍，咪上youtube整個channel自己拍

呢鑊要先收WHO皮

呢個時候就到扑青出場啦
youtube fb 會刪你，扑青就你刪我唔到

張崑陽： 黑警又係外國買到新殺人武器～胡椒彈手槍

所以老實講，我從來都唔怕港台俾人封殺。港台已經老油條到不得了，制肘咁多，你都唔容許，攞出街拍只會玩得更盡。一集上百萬hit rate, 直頭喺節目入面賣廣告都仲得。呢個政府正傻鳩。

瑞士就冇得講啦

成個政府行一步錯一步

6月9日起，777政府每行一步都係錯，認真唔易。

老老豆豆
上年69大遊行之後話撤回送中咪搞掂
係要拖成年先收回

成個政府裡面既人起碼落後呢個社會二三十年，仲以為cut左個節目就天下太平。屎萊姆呢啲柒頭揸住部傻瓜機都做到網紅啦，拍個咁既爛鬼時評節目，剪片剪歌去左一半時間，真正要拍既content十零分鐘，得太后小豪子兩個cast, 我俾三十萬一集你拍撚到識飛啦大佬。

777志比清未慈禧，刁帝就係南宋崇禎，兩大昏君crossover

應該唔洗

大多獨裁政府都係一樣，我說你行你就行
解決問題都係兵來將擋，唔諗長遠
更莫講呢班放棄年青人，思維有斷層，完全同時代脫節既收成者

你諗清楚崇禎係幾時既人先

呢場運動強調冇大台，最初係優點，但中期之後就係缺點
而家群魔亂舞，任何黨去領導就會落得騎劫之名，如果處理唔好就成為搞散運動

通訊局裁定《頭條新聞》污衊侮辱警方、資料不準確 投訴成立警告港台
今季完之後暫停節目

得堆admin揸旗有鬼技術咩，個個淨係識玩程序搏上位

投資市場呢，可以齋靠偏財炒到發達唯有巴老，大戶轉身慢，當然要係好價走貨

等陣先

sor9一時分心打撚錯

香港正式成為「Admin之都」後，攪到行行都不務正業，剩係做paper work交功課俾老細，返而唔係搵生意返黎既人人工仲多

除咗黃色經濟圈，而家個問題喺比支共全面挨打，係輿論方面支共土共早排開始推攬炒責任比黃絲，十八區議會應該每月或選一個時間開大會，立法會唔喺大多數啫，區議會喺吖麻，就算冇乜權力，起碼攪到大陣象有新聞，加埋立法會議員，幾百人出嚟講野都大聲啲，有時呢啲畫面可以比到抗爭者同黃絲信心，而家喺須要大台或一個或一班人比信心爭取民主嘅香港人

仲要係女上司騎住啲仔做嘢

侵侵封信寫錯嘢，可能捉蟲入屎忽，十二月嘅應該係 WHO 收到嘅通報但冇警告、行動

上至維尼 下至柒蛾 邊忽似正常人

真係69撒回就冇事繼續溫水煮蛙

612果到搞到狗暴開始，721冇得番轉頭

*NASDAQ GIVES NOTICE TO LUCKIN COFFEE THAT IT HAS TO DELIST:RTRS

原來條女對波唔細

個皮其實好似邵pussy

限聚去到6.4間接唔比六四集會又係好on9
六四集會係人都知去得都係班大中華膠o既多
比佢地打吓飛機要求民主回歸支國
而家連會都取消埋
令刁種冇得用呢個集會吸o的淺黃過去

一堆咁既人同時坐上最高位
結局真係註定

好奇想知
買左瑞幸咖啡但佢比納dee delist
咁係咪咩錢都拎唔番

電競女神DEER：我收中資錢都可以保留意志

電子雞

呢個係攬炒嗰個國民議會既講法，其實係work ge
區議員衰衰地都叫有百六萬張票支持，絕對可以做到英美既下議院/眾議院咁
但呢個係議政問題

我最睇唔明既係「何謂攬炒」
一方面話唔單止係經濟攬炒，但係其實成套現行既論述有一半都係講緊香港經濟炒左，支那都會炒
另一方面就講緊係要加速一國一制，咁又係好奇怪，如果一國一制係目標，咁舊年做咩要反送中呢？
如果係話要用攬炒黎達致五大訴求，咁奇怪既位就係攬炒左，都唔會達致五大訴求㗎喎？

然後就係頭先所講既中產支唔支持既問題，呢班人既取向將會好大影響攬炒既可行性

配得幾好喎，一個人做兩個角色

呢個係成個國際形勢完全逆轉既結果呀嘛
一年前根本就冇人諗過今日中國會四面楚歌
亦冇人會諗香港原來係中國既救命草
所以一年後既今日，香港死中國會跟住死呀嘛

香港中產所受過既教育，冇可能唔明
係佢地想唔想明
唔想明既，咁咪等死囉，唔同佢攬炒，香港中產咪又係死，只會死得更慘

香港好多中產信教，如果真係一國一制，支共郁完教育，會唔郁你宗教？

先唔好講喺咪雞先，我唔識佢亦都唔知佢邊位，但佢入面講嘅又冇錯，就算收支共錢又如何？如果冇做傷害香港民主嘅事，我覺得冇問題，支共比錢我，又比我屌鳩支共，喺支共on9！正如藍絲入黃店買野食野，佢唔喺到鳩噏，買完野同食完野就走，咁大家覺得有冇問題？

李力持食澳牛

台灣條防疫片一把扯落林鄭度

舊年既因造成今日既果係啱既，但係係咪完全無得挽回呢？又未必
所以呢班人會真係同你一齊炒，定if you cant beat them, join them 呢？
真係要睇定啲先知

但係無論如何，都真係要發展出一套完整既論述，先可能令攬炒成為大眾理解而且接受既主流思想

你啲連登仔咁有常識 我就準備好睇你地洗牌了

我再講多次
以香港中產既國際經驗，教育程度
冇可能唔明咩叫攬炒，點解要攬炒
係想唔想明既問題

我甚至可以講，攬炒係定局黎，你明又好唔明又好，都會發生
即使冇35+，只要立23條，繼續收緊政策，中產一樣會死，你以為老共會俾你唔出聲繼續搵食？一定趕絕香港中產，因為當初就係女你班中產迫到佢抓爛塊面
然後你到時至求美帝？遲左啦。

聽日佢就職日

佢俾你join先講啦，你估呢個係大英帝國會吸納本地精英？咪撚傻啦。

我諗佢都係半途出師
根據佢最初既諗法，應該係話只要我地死，你班官都要世世代代去大灣區
前提係假設呢班人仲係有理性，提醒返班官所有事都係有代價，夾返上去談判

攬炒成功，就似佢講咁係手段；但失敗左，攬炒就係目標

咁如果班上大人係唔理性，其實係無解既，只有焦土下場
攬炒ed 就係攬炒左，全句應該係(以)攬炒(要脅談判)達致五大訴求

點知講講下推左上神抬，之後既野係後期再補落去，同初衷以無大關係

講真都要比人個下台階轉黃,我都唔想D KOL去晒對家

不過屎家軍想幫佢地搵個下台階真係唔知點搵

join them 係講緊做番港豬藍絲已經擇洗呀
以香港人既適應力，只要仲有一絲外國既窗口，已經足夠搵食啦

咁你除左單打人，你既常識覺得會點呢？你要單打人你行出公海，擺低句咁既野你覺得自己贏撚左呀？慳啲啦，呢度啲人唔係你見開既柒頭黎

其實而家全香港人的焦點又擺晒係立法會度

其實地已經擺晒泥漿擂台同全香港人打泥漿摔角，點解班人都重唔再可以除晒件西裝同條呔出來同佢死過。

我已經對35+唔再有任何幻想。

重有唔小向心力

一句講哂 香港人自撚私

吃瓜不老铁 :瑞幸被通知摘牌：股票摘牌後股民手上的股票怎麼辦？

咁我都可以好肯定咁講，你一係移民，唔移民一定趕絕你
唔會完全冇人搵到食既，但一定唔會係而家咁樣。金融，法律，會計，工程，所有專業服務，我全部train一批大陸人落黎取代你，邊一行而家冇感受到大陸人既壓力？work唔work, 後果如何。係另一回事，但佢一定會咁做。

況且，我認真既，香港中產未傻撚到咁。

劉細良個節目講，話范國威收到料，頭條新聞會繼續喺港台做，唔會暫停

我就咁睇，佢哋唔會唔知最差去到邊，只係佢哋做慣咗港豬，快食文化，心理上係 isolate咗，逃避，繼續沉淪喺失敗同最後享樂模式裡面。
當然，有能力嘅已經鋪好曬後路走人啦！
而無能力嘅，就繼續佢哋嘅後現代浪漫主義，但我就係唔明，係咪支那種嘅奴性太強，竟然萬中無一個好似尼采咁嘅反社會人格出嚟做啲高尚情操行為嘅?
反而對家啲弱智就成打咁衝出嚟獅子，咬耳仔?!
太自撚私?太理性?
個個想食埋個甜品花生糊先走人?
我睇唔透

我睇法唔同，我係怕佢地根本唔知最差有幾差

例如，佢地仲以為乖乖地做順民就有飯開。咁至係最弊

佢意思係播埋淨低五集，下季都會繼續做？

係，會繼續拍

我認同你睇法, 大部分唔知有幾差.
可能佢地覺得冇得再升職已經係好差.
冇諗過冇工再需要你.

屌

朱律咪就係典型
我好明佢架，大把律師咁諗
唔係何來over the dead body
大陸完全控制之後，香港律師會點，睇下大陸律師就知囉
當然都係嗰句，唔會冇人搵到食，一定有，但嗰個係咪你先

有班中上產對香港嘅所謂制度未死心，又有一班人好似陳健波甘心情願做契弟，明日朱律所擔憂嘅事，呢班人之前左右到香港點行法，但去到而家已經唔到呢班中上產話事，所有專業上層都會被支共嘅人取代，聽吳明德同羅家聰點講就知，同埋唔喺都一定移到民同適應到當地，如果民主派或本土派有人令到呢班人支持攬炒，而唔喺走去做支共契弟同鵪鶉，可以事半功倍

咁真係無人知啦！人心隔肚皮，唯有希望香港命數未盡，仲有逃生門啦！

金融同工程建設一早就完全滲透
要反都係堆中下層

so true

麵仔自從祝福完黑警就唔見咗

齊來關心老母麵

身邊真係好多人想像唔到可以有幾差

認同

史上首次！美國國務卿發聲明 祝賀台總統蔡英文就職

台灣總統蔡英文將於明天就職，美國在台協會（AIT）今日（19日）發佈美國國務卿蓬佩奧的祝賀聲明。蓬佩奧在聲明中表示，放眼未來，他有信心在蔡英文的領導下，美台的夥伴關係將持續欣欣向榮，並祝福蔡英文第二任期圓滿成功。

你咁講叫之前個班一直屌郁民收左共產黨錢，但佢又一直屌緊共產黨既haters 如何面對

利伸：冇證據證明郁民係收左錢，繼續以都市鬼故看待

再多14人「復陽」 包括邊爐家族91歲婆婆及唱K馬莎男員工

首先條女唔係從政，係打機收商業機構錢
郁民係收方向報 日日發表政論
而其實佢係方向講既野 同 佢係網台講既係有出入
未必係矛盾但重點係唔同

長年係方向報又寫文又拍片
唔通做義工

郁民屌鳩蘋果
連立場港台眾新聞都屌過
但有冇屌過方向報
你覺得咁係咪持平

帶一年囗罩啦

條友係戲子嚟，做政治家就係要夠狗夠賤，先會多noise,佢成功咗啦

咁就要對比返條女做過乜
如果單純對比上例，兩者就冇分別

不過對比埋平時例如你指郁民呢種偏差性待遇
咁就要了解埋條女會唔會打打下機間唔中舉手投足講D 咩

至於點解要去方向做文妓就不作猜測
倒轉諗，我好奇有冇平台接受佢俾佢屌方向報

醫護加油

澳門科研團體開發「環保型口罩」以矽膠製造料可重用3年！

條女我識佢老鼠，亦都冇興趣識，我以事論事，如果佢收支共錢又扮黃又損害香港民主你屌鴆佢更喺冇問題，至於郁民啲野有爸打答咗你，我喺睇一個政治人物言行一唔一致判斷，正如大家成日笑嘅大灣暉，佢而家企翻香港人呢邊，點解唔支持，大家當然可以唔同意佢嘅觀點

唏，唔好拗啦!
條女同屎家軍列入觀察名單就算啦！
佢哋只會影響班月光族毒撚，我覺得可以忽略添呀！

無用條片，目的只有一個，想build一個自己改過自新嘅新形象，吸多啲客，兩邊佢哋點嘈，我世衛關心啦屌!

所以我問純粹比兩例分別不大，冇話幫任何一個
都係以事論事講下，大家師出沈門冇惡意

蔡英文就職 中國會唔會射東風21

英超三球會共六人確診感染新冠病毒

【Now新聞台】英格蘭超級足球聯賽有六宗新型冠狀病毒確診個案。

英超球會包括阿仙奴、熱刺、車路士等開始恢復操練，最多同時可以有五人，進行分組非接觸式的訓練，為六月十二日恢復比賽備戰，賽會早前為748名職球員做第一輪病毒檢測，結果有六人確診，但沒有公布他們的身分，只是表示來自三間球會，令復賽蒙上陰影。

戰機環島實彈預習

小弟都冇惡意，不過我真喺想講，郁民收邊嗰嘅錢喺冇問題，佢當然有屌鳩支共，不過佢嗰台同時宣傳緊失敗主義嘅白票論同35+冇用言論，用翻老土嘅一句，聽其言，觀其行

唔好神化一個人
睇吓我比德國人神化咗之後發生咗咩事

政府宣布限聚令將延長至6月4日，主辦維園六四燭光晚會的支聯會會開會後，決定繼續申請集會及遊行，但會作兩手準備，一旦無法在維園舉行燭光晚會，會以「遍地開花」的形式進行悼念

支聯會主席李卓人表示，無法預計參與的市民會否因限聚令被檢控，會提醒參加者保持距離。支聯會在5月24日的長跑會如常舉行。

納斯達克要求瑞幸咖啡退市

冇諗到你靠個執鬚同把口搞到天下大亂

係，而家只差美帝登高一呼。

只聽得懂拳頭的中共，我唔認為有通過熱戰外解決佢的方法。

只靠香港人玩物理性你死我亡，我睇唔到勝算。

知唔知點解你可以咁成功?
因為你口渴，因為你被壓迫得太耐，你要十倍奉還

要等啲人冇得再FF
23條
國歌法
DQ曬啲飯民

POST錯圖

原來都有清體驗過
印象中嗰陣中學雞覺得最神奇就係用佢部機plot graph仲識gen番條equation

年代向錢看果種youtube網台更自由，彈性更高。

佢咁做只係加速傳統電視死亡。

自從hktv2012年冇獲發牌後，我屋企部電視從此再冇開過

上網更多好嘢睇，好嘢學。

轉去港交所

啲支概股過哂嚟香港上市，肛交所股價咪鳩鳩鳩
大手入定肛交所先

黎緊呢四年, 台灣隨時會宣佈獨立, 到時大陸就好撚大鑊, 打又唔係唔打又唔係
而家就係睇蔡英文既手腕如何

台灣而家係有抗疫呢一手好牌打，理論上而家應該食住上，之前立會通過不再反攻大陸係第一步，之後再宣布一中並間接承認台灣獨立。

黑狗光頭佬李漢咩僭建
唔知佢而家驚唔驚呢？

驚閪咩
家下啲狗做乜都有人攬

我懷疑支共過唔到今年成問題，只要美帝全面沒收支共在美資產，持有美債作廢，冥幣即冧，冥幣世上冇人信，支共全面玩完，睇港幣呢輪走勢，香港經濟咁差匯率仍然向強方保證靠攏，基本上可以推測支共高層將美元調番香港換港幣，避免隨時被美帝沒收

香港呢個bug好易解決，1國2制消失，全部美債視為支共一部份同樣作廢，聯繫匯率即時冧檔

取消香港關係法之後可以做到

地政都有自己人, 驚閪

喱個reset掣唔知美國佬夠唔夠膽㩒
侵

最擔心唔使支共搞乜柒，支共死亡只係時間問題，快定慢，係怕支共欠全世界嘅屎忽數，支共冧檔之後新政權要孭，呢條大數全香港有份孭，點樣要外國同意港共非法政權同香港人冇關先重要

新政權可以追贓港共各級人員及家屬，沒收其資產償還外國條馬撚數，但唔涉及一般香港人，唔會用稅收還債

520

蔡英文就職
100%係777功勞

3層變50層都得啦

美金平呀而家 本身想換祖國幣
不過7.28好貴

支國暫時仲未有聲出
係咪等埋就職演說完左先開咀炮

應該等埋個機場起到埋去金門先用坦克車攻台

YOUTUBE 五毛出晒啦
論調統一既

唔見侵既?美國爸爸唔要你
夠膽獨立就射飛彈!

海洋公園如果落入工聯會之流的思想之下，可能會變成咁

起閪到，一到領海已經有戰艦

摺被軍，收皮啦
打仗一定唔敢，因為心知一打即輸。
射下導彈軍演，拋下浪頭，嚇塞下人，都仲可以嘅

幫手證明所謂一國兩制係乜嘢一回事
馬鷹狗年代差啲呃鳩咗台灣

仲想佢雖遠必豬咩聲氣都冇

facebook 有
早安 平安 感恩
音樂

你定啦，堅春爽三個一定會走出嚟吠兩聲

咪又係出黎廢up九二共識
而家台灣講埋唔再反攻 主動比一中比你自己玩
應該好快可以見到英文名直接用taiwan

最叻用漁船包圍同撞人
越南漁民入撚埋海南島海域捕魚都唔敢搞9人

今次英文冇乜講兩岸同獨立問題
應該冇點刺激支支啩

金管體制改革、陪審團
english想搞金融中心?

雖遠必誅, 但近即縮

可能美帝真係表明左有意想台灣接手

睇黎無得唔買台股

English 蔡好似讀國際關係出身，雖然今次不能以觀察員身份在世衛出席會議，但是今天就職典禮得到逢佩澳和博明祝貿，講到明美國官方巳確認她是可信賴盟友……

佢係讀國際法出身, 早期入政府係代表台灣出去貿易談判. 後來入陸委會.
所以佢長期都係外交系統打滾.

【向中國說不】捷克前議長疑因北京威脅猝死 接任人堅持訪台行程

好大機會喺東歐國家首先承認台灣國家身份

主頁 | 新聞

渾水公司再揭在美上市中企黑幕 「跟誰學」逾七成用戶疑為隱形戶口

美國調查機構渾水公司周一（18日）發布報告，揭發在紐交所上市的中資企業「跟誰學」的財務全面造假。這家上市不到一年的公司，在短短4個月內便六次遭做空；事件同時也是三個月內，第三家在美上市的中企，被揭發嚴重財務造假。而中概股常態化造假，也導致大批美國投資人受騙。（黃小山／程文 報道）

渾水公司（Muddy Waters）的報告顯示，在美上市的中國線上教育平台「跟誰學」至少70%的用戶為虛假用戶，對應收入造假超過80%，甚至有可能超過90%，這意味著它只能是一家大規模虧損的企業。報告指「跟誰學」創始人、董事長兼CEO陳向東已經質押了至少3.18億美元的股票。報告還指出，報告還指出，瑞士信貸作為「跟誰學」董事長陳向東股份抵押保證金出借人，有拋售股票止損的可能，並可能導致「跟誰學」股價暴跌。

儘管陳向東隨後對渾水公司的調查進行反駁，稱做空方充滿了對公司業務的無知，並稱會心平氣和的在稍後給予回應。但是，從今年2月開始，「跟誰學」已經六次被做空機構曝光其流量和營收資料造假，當中涉及相當多的證據無法回避。

而渾水的報告發表後，「跟誰學」的股價在周一一度大幅下挫。

從事教育產業的饒先生在回應本台記者採訪時強調，「跟誰學」被曝財務造假並不讓人意外，大家也都知道，這是中國企業試圖活下去的一個最基本做法，並且很多老闆們只想在最短的時間內撈錢走人，至於企業能否長遠發展，他們根本不關心。他們會根據需要隨意編造資料，比如，在對外發布業績圈錢的時候，會虛構營收，在需要繳稅的時候，則會大大壓縮最後的利潤以避稅。因為如果不這樣做，企業根本無法存活。

饒先生說：「跟誰學」是一個教育公司，這些企業為了上市資料造假是很普遍的現象。到美國去上市，那肯定是用國內這一套，而且，還利用了美國管理方式上的，可以鑽空子的地方嘛，財務資料、流量這些方面造假啊。我自己開得有幾個教育培訓學校，我知道啊，需要它流量多的時候就用流量多的方式造假，需要流量少的時候，就按流量少的方法造假。中國的所有企業必須造假，你不造假活不下去呀。

教育界人士譚剛強也指出，國內公司利用虛假資料欺騙股民已是常態。並且很多國人充分利用歐美市場的誠信自覺的遊戲規則，去大肆欺騙。他又指在智慧財產權、貿易等各個領域都體現出中國人的道德無下限。

譚先生說：這個可能性存在，因為現在很多，大家都在作假嘛，目的就是套錢，在甚麼地方上市就套甚麼地方股民的錢嘛。利用了人家對它的信賴，虛擬了很多故事，所以它是惡意造假。不管是智慧財產權或者是貿易，都發現中國人真的是沒有底線。

「跟誰學」公司沒有回應本台記者的採訪請求。該公司客服亦拒絕提供其公司董事辦和高管們的聯繫方式。

受聘「跟誰學」公司的一位助教告訴本台記者，他們公司有2萬多員工，但收入不能對外說。在問及他們的實際效益，以及流量造假的細節時，該公司兩名員工都拒絕回應。

「跟誰學」員工：沒啥，你不用跟我問其它的，這個我無可奉告。

「跟誰學」另一位老師：喂，你好，是有甚麼問題嗎？我們是普通員工，對這個資訊都不是很瞭解哈。

「跟誰學」線上教育機構原是新東方高管陳向東於2014年6月創建，2019年6月6日在美國紐交所掛牌上市，到去年底其市值為250億元，並通過教育部備案。但迄今為止，大量證據顯示，該企業依靠大規模作假欺騙投資人，並存在崩盤的危險。

今年以來，中概股造假醜聞密集爆發，在此之前的3個月中，已有瑞幸咖啡、愛奇藝被揭存在大規模財務造假行為，並導致大量美國投資人利益受損。

渾水公司是美國一家調查機構，專門針對在美上市的中國公司發布質疑調查報告。

朱凱廸：海洋公園拒披露31億債主身份

究竟係邊個支國財團

美軍擬在波蘭部署核武 華沙 : 願支付費用

一個波蘭一個捷克
兩個好似標左童咁
師公上身咁，好猛料

波蘭呢個動作好正常
係佢先知左右兩邊都信唔過
二次大戰德蘇夾分食左佢
呢百年都唔知比人侵略幾多次

資金鏈

下期題目有冇提供？

淨係改晒公務員退休金已經好大獲

所以佢既成就隨時會超越李登輝
佢由一個靚妹, 陸委會主任, 冇人冇物咁入民進黨
要睇住咁多大老既面口, 民進黨山頭又咁多, 一個二個都係街頭運動出身
到佢接左主席位, 改革黨既財政, 執陳水扁留低既爛攤子
嗰陣既民進黨民望仲衰撚過而家國民黨

到今時今日, 全個民進黨都係靠佢既光環生存

你睇返佢走過既路, 做過既事, 就知呢個係偉人黎
佢仲要有四年完全冇制肘咁做佢想做既野

和平穩定的兩岸關係

面對複雜多變的兩岸情勢，過去四年，我們盡力為兩岸和平穩定，做出最大的努力，也獲得國際社會的肯定；我們會持續努力，也願意跟對岸展開對話，為區域安全，做出更具體的貢獻。

我要再次重申「和平、對等、民主、對話」這八個字。我們不會接受北京當局，以「一國兩制」矮化台灣，破壞台海的現狀，這是我們堅定不移的原則。

我們也會持續遵循中華民國憲法，與兩岸人民關係條例，來處理兩岸事務。這是我們維持台海和平穩定現狀的一貫立場。

兩岸關係正處於歷史的轉折點，雙方都有責任，謀求長遠相處之道，避免對立與分歧的擴大。在變局之中，我會堅守原則，並秉持解決問題的開放態度，負起責任，也期盼對岸領導人，能承擔起相對的責任，共同穩定兩岸關係的長遠發展。

⋯⋯⋯⋯⋯

另外

國家安全：國防事務改革、積極參與國際、兩岸和平穩定

一個更好的國家，也必須重視國家安全。過去四年，我們推動國防事務改革、積極參與國際，維持兩岸關係的和平穩定，希望讓台灣在印太地區的和平、穩定與繁榮，扮演更積極的角色。未來四年，這些政策方向不會改變，我們也會做得更多。

● 國防事務改革

在國防事務改革方面，有三個重要的方向。第一是加速發展「不對稱戰力」。在強化防衛固守能力的同時，未來戰力的發展，將著重機動、反制、非傳統的不對稱戰力；並且能夠有效防衛「網路戰」、「認知戰」、以及「超限戰」的威脅，達成重層嚇阻的戰略目標。

第二是後備動員制度的實質改革。我們要提高後備部隊的人員素質和武器裝備；後備戰力提高，才能有效地跟常備軍隊協同作戰。此外，平常就要建立跨部會的常設後備動員體制，協調人力物力，平戰轉換時，動員才會順利。

第三是改善部隊管理制度。現在的年輕士官兵，都是在民主自由的社會長大，如何讓他們在軍中，發揮更好的戰力和專長，這是必須正視的課題。

習敗：

仲有, 李登輝既兩國論, 係出自蔡英文既手筆, 成個理論基礎係佢寫俾李登輝既
我唔知老共當年知唔知呢件事, 呢單野係舊年先爆出黎
所以蔡英文嗰種犀利, 係藏得好深, 你睇佢言行舉止真係睇唔出佢咁辣
當年李登輝既兩國論係直接將國民黨既江山送俾民進黨

美國已經死左9萬人

其實太陽花都幫佢之後執政好大忙
成個台灣政治討論喺太陽花之後係踏實咗
唔係舊式潑婦罵街嘅口號政治
當然仲有一大堆老屎忽搶fo
但民間同政治團體係豐富咗好多
而成個政府亦都升咗一個台階

香港跌咗幾級

“The collapse of the bear is the collapse of the stocks, finance market.”
By 奇幻宮主沈振盈

[號外] 中國4月進口急跌14.2%

就算開會都係鳩流流

奴才同官冇得比

香港班奴才奉行敗北失腳加速主義

真係好撚難喎!
香港人從來都係被圈養嘅一羣，佢哋可以喺呢一年嚟由玩抖音，飲喜茶嘅低能仔進化到有抗爭之心，有對前境嘅各自睇法，我已經喜出望外了

扮太平盛世
看我国那像有病

cfu 隻京信

李澤鉅上週已發燒 沒有上班並缺席兩會

長江，一個病
恆地，一個搬行李扭親

驚上咗去面聖
落唔番嚟

荷蘭農業大臣斯豪騰表示，一名水貂養殖場的工人，由水貂身上感染新型肺炎。

斯豪騰去信國會表示，分析該名確診工人的病毒基因序列後，認為是被水貂傳染。荷蘭南部北布拉邦省兩個水貂養殖場，上月爆發疫情，部分水貂出現呼吸困難的症狀，驗出感染新型冠狀病毒，相信牠們很可能被人類傳染。

斯豪騰表示，農業部當時認為，水貂傳染給人類的風險不高，但現在承認判斷錯誤，不過她強調，在養殖場以外，病毒傳播的可能性很小。

領一萬元市民戶口資料將保留 日後再派錢毋須再登記

財經事務及庫務局局長許正宇表示，政府會保留登記領取1萬元現金的市民戶口及個人資料，若政府日後推出類似計劃時，市民毋須再度登記。金融界議員陳振英於立法會會議上建議，政府及銀行核實市民登記領取現金資格後，讓銀行毋須等候政府撥款，先向市民發放款項，略為加快派錢進度。許正宇指，希望透過今次計劃登記，讓市民授權政府日後推出類似計劃時，都可運用有關資料，而毋須要求市民再度登記。建制派議員謝偉俊就關注，政府會否改向成年市民派發2萬元。許正宇表示，考慮多項因素後才決定派1萬元，目前計劃已到最後階段，重申市民最快可於6月底登記，7月內發放款項。

可能長得滯，lihkg 標題限制

近排師父都冇乜金句

我試試睇吓得唔得先

有句係
加淡倉你輸到PK係應該嘅，唔關我事

咁惡嘅師父

好撚癲
唔同溫度 唔同氣候 唔同物種都可以感染
重要全部都無抵抗力
話病毒源於自然 我真係唔會信

昏睡 n 年~

港人漸已醒~

唔要finance market
“The collapse of the bear is the collapse of stocks .”
By 奇幻宮主沈振盈
得唔得

肥佬威啦呢排又kol100領軍又700爆升，串柒柒係正常嘅

好，晏啲試一試

沈大師炒股不炒市! 天下指數一片哀，唯5G獨霸一方

唔得先，得就下期

呢篇野好睇, 某程度上解釋左點解印極錢都唔會hyperinflation

呢句真 大自然正廢柴嚟

對!
最勁肯肯定係師傅，中撚咗等都可以做鬚

之前一直被人視為異端既奧地利經濟學就因為唔符合主流俄羅斯方塊式既算式驗證而一直忽視

老貓定嫩貓，捉到老鼠就係好貓

成篇野睇完有好多野諗 係好野黎 不過只係認同一半到
貧富差距由古至今都係一個好大既問題黎
用中國幾千年黎睇每次王朝比人推翻都係比人迫到生活唔到先反抗
繼而一呼百應 重新洗牌 減低個懸殊然後無限loop

但係講未去到充分產能時印銀紙係冇問題呢到就有D鳩up feel
冇一套好完整既理論同model去proof呢樣野係真

佢講印銀紙嗰段, 其實係指印銀紙既作用係釋放未用既產能
即係話如果貨幣供應增加, 能夠令到一D未utilize既生產力投入生產, 就冇嚴重通漲既問題
呢一點其實幾合乎常識, 即係失業率高既情況, 假如印出黎既銀紙全部用黎生產, 就會utilize到未用盡既生產力(即勞動力), 咁印多左錢, 又多左生產, 就唔會有通漲

咁當然, 佢冇address其他問題, 例如多左出黎既貨又點樣, 啲錢又係咪真係攞去生產而唔係炒樓. 所以佢話MMT贊成政府直接增加開支, 俾錢私人企業賺, 好過就咁印銀紙, 然後啲有錢佬借完之後又係攞黎炒野然後擺銀行

老柒要分析現代嘅金融同經濟體系，係唔可以同片言隻語可以包涵蓋括到，大環境，通漲，貨幣，心態，政治，民智，決一不可。
單單用一套流派或數學模型可以預計得到未來嘅末日市，係天方夜譚。
唯實戰理論可洞悉先機

2020/05/20
1604，王喜 忠勇毅離職演說中。

1609， 王喜正式宣布忠勇毅過檔杜汶澤旗下。

睇唔明係咪代表我弱智

杜文澤如魚得水

可能話佢投機, 可以話佢zip位

但真係抵佢紅
我愛杜生
夠市井夠貼地

例如計GDP 咁
條式假定左消費高就因為你水喉足
但直升機派錢然後個個洗哂佢，大蕭條GDP 都可以爆燈
然後又可以對住 GDP 打飛機，學者大為不解
唯有cfu 實戰理論表示，執煙頭食係不分貧富，幾時都可以
就知老人家佢深知灼見，以身教感化佢D 弟子

香港澤倫斯基?

未至於 佢似會變成佢拍檔黃明志多啲

杜汶澤係唔錯嘅有過人之處打極唔死 另一邊食住上嘅阮民安已經近排無左聲氣

馬華又唔醒覺又係大大鑊

多左人類生產做成嘅污染都未計

阿杜生嘅𡃁裡面有班做開關公同market嘅幫手搞靚佢個招牌，阿阮民安果啲mk仔點可同日而語呀

[突發] 美國大規模逮捕中共間諜

冇特別賣點

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

講真而家玩中立冇運行架啦

係時候要take side

日媒周三（20日）報道，電機製造商三菱電機遭到大規模網攻，正開發的國家頂尖新型導彈資料有可能外洩，防衞省已就此展開調查。當局懷疑黑客盜取了政府向國防承包商發布的導彈要求資料。內閣官房長官菅義偉周三確認事件，表示防衞省正加以調查；而三菱亦回應指正在調查事件，強調會全力確保情報安全。

《朝日新聞》引述匿名官員消息報道，防衞省向數間競標開發導彈的承包商發布了高速滑翔彈的性能要求；防衞省估計，有關資料被黑客盜取。報道又指，三菱最終未有中標。據報，外洩的資料可能包括導彈射程、推進力及耐熱性能。由於開發過程中性能仍有變數，有關情報並非防衞省指定的機密，據報僅屬「注意信息」。

報道指，涉事導彈型號為超音速遠程滑翔彈，能夠穿透敵國防空系統並準確擊中目標，旨在增強本島防衞能力。據報美國、中國及俄羅斯均有部署同款導彈，而日本早於2018年的財政年度已開始着手準備開發該款導彈。

三菱電機曾於1月宣布遭到大規模網絡攻擊。據稱除自衞隊相關信息外，可能有最多8122人的個人信息等外洩。三菱又指，位於中國據點內網絡服務器在去年3月遭受網攻，攻勢透過中國的終端其後更擴大至日本國內的多個據點。

日本搞咩咁唔小心呀
不過諗都唔使諗肯定支國偷

咁依個冇講架喎，地球嘅設計有佢嘅限制

我當古人用樹起屋，棵樹生成要幾多年？調返轉我每餐食嘢屙督屎，用嘅時間係幾小時，但地球要充份分解利用我依督屎都要幾日

咁所以人類在世用嘅資源本身就快過去地球供給嘅 schedule，消除殘餘物用嘅時間亦慢過人類所製造嘅，生態問題就真係只能延後而不能解決

央央大國，大如美國，都唔會理嘅問題，就知道究竟係邊一群人係背後嘅無形之手啦

日英外相、経済連携を確認

茂木敏充外相は20日、英国のラーブ外相と電話会談し、欧州連合（EU）離脱後の英国との経済的パートナーシップの迅速な構築に向け、引き続き協力していくことで一致した。

両外相は新型コロナウイルス感染症の収束を見極めつつ、日英の外務・防衛担当閣僚協議（2プラス2）の早期開催に向けた調整を進めることも確認した。

大意係講日本外相同英國外相聽電話
英國脫歐後希望同日本經濟上組成partnership
隔左成一百年英日同盟又再發生

杜琪bb升300點

美國賀台灣總統就職 中國暴怒：強烈譴責，後果自負！

原來都係有開到咀炮

已開定下期

沈陣營第三百四十期 - 沈大師炒股不炒市！天下指數一片哀，唯5G獨霸一方

龍王兄兩個標題都過長，減埋師父名號都唔得，冇計

連登標題唔准太長

南美爆到七彩，巴西24萬人中招。
巴西總統好學唔學，竟然都跟侵侵，準備巴西國內大量用羥氯喹，仲話準備左一盒俾其老母，在家中看門口
屌，你估羥氯喹係保心安油 黃道益 蛾羅立英 白花油 虎標驅風油 喇叭牌正路丸咩
隻藥本身係醫痢疾，根本唔係神仙藥

一個大人物要立功立言立德

侵好明顯係教壞其他人兼樹立壞榜樣
遲下羥氯喹可能變神藥，有得炒，甚至有國際期貨期權交易

有勞樓王

依隻藥會傷心，唔係人人都啱食

向有巴西侵之稱

Google搜尋器search「黃色」出唔到建議字

我試完真係出唔到建議，有時間寫個bot search佢10000次，睇吓佢係咪一樣冇建議，係嘅問問google係咪玩政治審查？

google , twitter , facebook , 全部比支共滲透，美國政府真係無辦法搞到佢地

侵就算喇
本身個人都唔係一個好榜樣

美國總統特朗普說，國內累積病例全球最多，是因為做得多病毒檢測，他視之為「榮譽徽章」。

講出黎自己都唔笑呢吓勁

下期建議標題：
師父本是池中物
一瀨北水便化龍

好

師父最鍾意徒弟SM佢, 先激發到佢o既燈力

可唔可以解釋下你依句?我無點讀過經濟

台積電去Arizona設廠做5nm
投資120億美金

我都唔敢班門弄斧
大致就係話奧地利經濟學其實係應用/解釋人類行為學，所有經濟活動離不開人，有人就有心理意志層面，而呢D係無法輕易衡量化亦難以管制，例如經濟活動講白左就係一買一賣，你唔好理佢係賣軍火定白粉，呢個行為就係一單交易，有需求就會有市場自行調節，唔應該有外來干擾

而呢類主張就係被認為"離經叛道"既原因，因為"人是要管的"

#ALERT 但預計難於下周三與本地學生同步復課

#ALERT 教育局：初步計劃中三至中五跨境學童可經深圳灣或福田口岸出入境

新任中國抖音CEO來自美國迪士尼

抖音TikTok，
正在歐美改變網路社群寶座...

當Facebook是30歲老人發一堆政治文，
Twitter成為一堆色情與memes，
IG都是一些不切實際的美照，
Youtube變成一堆上半身說話節目.....

年輕人早開始遠離那些網站
他們會選擇在「大人」討厭的地方！

超過25歲的人不會喜歡TikTok
甚至嘲笑TikTok，
越是如此，年輕人越是喜歡，
一個能做自己的地方。

一種...
「我就是想拍一些幼稚的影片，
至少比每天談政治的大人還有意思。」

TikTok 成為最年輕的娛樂社群平台，
平均年齡16～24歲。
（請想像10年後這些人是社會上的主消費力）

今日，迪士尼影音串流服務最高執行長
Kevin Mayer 離開多年任職的迪士尼，
成為中國科技公司 ByteDance 旗下的
抖音 TikTok 的執行長。

未來抖音在歐美的成長，
一旦超越市占10～18%，
就能直接影響美國社群網站的控制權。

如今，TikTok每日下載已超越Instagram。

更酷的是，TikTok 是間中國公司，
這是一個不會把軟體賣給Google或Facebook的國家。

要掌握年輕人，就要掌握流行音樂，
因為流行音樂，就是「溫和的叛逆」。

TikTok 已能掌握歐美流行音樂的傳播，
超越Youtube的MV發佈的力道，
更是音樂流行熱度指標！

因為TikTok上面的音樂短片更真實，
翻拍的影片更有娛樂性，
與觀眾無距離，
甚至可以立即自拍影片成名，
....沒成名至少有幾千位粉絲!

這跟Youtube上的生態完全不同。

今日多位歌手包括 Sam Smith 更是直接代言 TikTok ，
科技公司包括Apple 都開始擁有TikTok帳號。

這大概是中國社群軟體公司
第一次在歐美獲得如此大的迴響與熱潮。

值得關心的是...
所有社群軟體一開始都是針對年輕族群，
內容都是「幼稚與膚淺」，

不要忘了Facebook當初可是一個「交友網站」，
IG當初只是一個做作「濾鏡相簿」。

今天的TicTok也許是明天的IG？

無論你喜不喜歡，明星都在上面，
現在的小朋友都在使用它。

如果你看不慣它，請做一個軟體打敗它，
不要忽視它。

補充一下：

軟體(以下簡稱M)是在2014年的上海創造，並在矽谷有分公司，早期以拍攝對嘴影片為名，在美國得到很多人氣。

而中國的ByteDance公司「複製」M，在中國成立TikTok，並在2018年時買下 M，將東方與西方匯集的人氣集中，變成今天強勢的TicTok。

所以TicTok不是一個爆紅的軟體，它是一個醞釀許久的模式，多年的觀察與推敲，利用成熟的網路與科技，提供年輕人表現生活幽默的出口，讓無法過得起IG生活的人，沒錢拍影片的Youtuber, 不想討論政治的年輕人有一個快樂輕鬆到社群網站。

Facebook最近推出Lasso軟體，完全複製TikTok模式，面對面對抗。

Autel 控告 DJI 侵權成功 Mavic 2 Pro Mavic Air 或需禁售

美國無人機製造商 Autel Robotics USA 在早前，向中國無人機製造商 DJI 提告，指 DJI 侵犯了其專利。經過長時間的司法對峙後，美國一名法官裁定 Autel 控告成功，多款 DJI 無人機種或需在美國市場下架。

Autel 向 DJI 提告，指 DJI 侵犯了 「Compact unmanned rotary aircraft」（美國專利第9號，260，184號），該專利描述「旋轉翼飛行器裝置具有從機體上伸出的臂，以及連接到每個臂的一端的轉子組件」，與 DJI Mavic Pro 相當相似。

「Compact unmanned rotary aircraft」（美國專利第9號，260，184號）圖樣

DJI Mavic Pro

Autel 的國際律師事務所 Steptoe 早前發佈新聞稿，指美國國際貿易委員會（United States International Trade Commission, ITC）在 3 月 2 公佈裁決，確實 DJI Mavic Pro 無人機設計侵犯了 Autel「Compact unmanned rotary aircraft」專利，違反《關稅法》第 337 條。而首席行政法法官更建議禁止 Mavic Pro、Mavic Pro Platinum、Mavic 2 Pro、Mavic 2 Zoom、Mavic Air 及 Spark 無人機款在美進口及銷售。

如法官裁決與建議獲 ITC 委員會全體通過，DJI 的產品最早將在 7 月撤出美國市場，而 Autel 亦進一步向 ITC 提交了請願書，希望擴大排除令範圍至 DJI 其他產品，包括 Phantom 4 和 Inspire 系列無人機。

不過，Autel 在名義上雖是美國公司，但實際上由中國企業 Autel Intelligent Technology 擁有，故有不少媒體亦估計是次訴訟是兩家深圳公司之間的陳年積怨。

資料來源：Steptoe

呵呵！
聞到陣𤓓味啦！
狗咬狗

曾參與「天鵝絨革命」的捷克前參議院議長柯佳洛（Jaroslav Kubera），原訂台灣 2 月總統大選後訪台，未料在 1 月下旬猝死，其遺孀早前控訴中國向柯佳洛施壓，要求他取消訪台，是其猝死主因；接替他的參議院議長維特齊（Miloš Vystrčil）稱，中國大使館曾多次向他施壓，警告他不要祝賀台灣總統就職，但他並無理會，在周三台灣總統就職典禮前夕，祝賀蔡英文就任，「我很高興台灣有一位以民主方式選出來的總統，台灣是一個民主國家」。維特齊又強調，自由、獨立與民主是捷克最重要的價值，中國愈是繼續威脅，他訪台的機會就愈高。

捷克參議院議長維特齊昨日（19 日）與總統會晤，討論由中國大使館發出，威脅柯佳洛不要訪台信件，信中點名指捷克企業將會為此付出代價。維特齊在會後，透露中國大使館立場強硬，不滿他曾感謝台灣捐贈口罩和與中華民國青天白日滿地紅旗合照，中國大使館更致電其辦公室，警告他不要祝賀台灣總統就職，否則將會損害捷克與中國兩國關係。

維特齊批評中方威脅他、柯佳洛和捷克企業，「這是對捷克內政的干涉，我們必須自我捍衛」，又強調自由、獨立與民主是捷克最重要的基本價值，只要中國持續施壓，他出訪台灣的可能性就愈高，「如果中國指使捷克共和國和捷克參議院該怎麼做，那麼訪台就更加有可能成行」。

今年 4 月底，柯佳洛遺孀及女兒接受捷克公共電視台訪問，指他因心臟病發驟逝前，曾受到親中捷克總統澤曼（Miloš Zeman）與中國駐捷克大使館施壓不要訪台，並指這是他猝死的主因，爭議至今餘波未了。

而一向立場反共親台的布拉格市長賀吉普（Zdeněk Hřib），在蔡英文今日就職典禮後播出的影片中，聯同多國政治人物及使節，恭賀蔡英文就任。他於 2018 年底上任後，對台灣高度友好，廢除布拉格和北京姊妹市協定中涉及台灣的「一中條款」，並率團訪台，因而遭到中國報復，多次取消捷克音樂團體在華的巡迴演出。賀吉普上月初透過 FB 發文，感謝台灣在疫情中協助，又質疑中國將大批呼吸機、口罩及測試劑等物資送到當地，不是捐贈而是以納稅人的錢去買，批評中國賣物資當捐人道救援物資。

唔知之前為左支國同台灣斷交o的國家
而家呢一刻有咩感受
係咪好似師父沈判我地咁

冇既，適當時候又會返過去台灣嗰邊架啦

呢啲國家同藍屍既心態係一樣

弱國邊有道義可言，幾千萬美金就收買到

沈生本「實戰理論」呢

有無巴打知道咩叫
子公司基金單位增設？

背入咗腦啦

宜家先睇會唔會太遲

可唔可以簡單分享下一兩個招式

越黎越多國家唔撚驚支那大鳩人

破窗效應
當有一個大國出聲自然有其他人跟

有貨係手既先食一食糊

甴總女+高官D錢係美國,我都想知美國點燃樣後果自負

twitter嗰個truth-hk係咪正苦自己整出黎架

師兄融會貫通

有個咁嘢?冇留意

search truthHKcom

美台建交, 承認台灣係國家會係重組全球供應鏈之後, 只係時間問題

佢地有冇諗過咁樣係最低裝既手段

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
·
1 小時
Some wacko in China just released a statement blaming everybody other than China for the Virus which has now killed hundreds of thousands of people. Please explain to this dope that it was the “incompetence of China”, and nothing else, that did this mass Worldwide killing!

真。戰鬥民族

王喜電視台’

係咪宇宙大和解了, 日日升1000點嘅時候到左了？

reported

連登仔洗緊牌 好似係

The U.S. State Department has stopped issuing passports due to the COVID-19 pandemic, with exceptions for people who have a “qualified life-or-death emergency.”

中美旗鼓相當

SENATE PASSES BILL AIMED AT BOOSTING OVERSIGHT OF CHINESE COS, BILL COULD REQUIRE CHINESE COS. TO DELIST FROM U.S. EXCHANGES, AND ALSO BILL WOULD REQUIRE COS. TO CERTIFY NO FOREIGN GOVT. CONTROL

共和黨揀用國會立法 一方面夾爆民主黨 一方面冇得推翻
行政命令慳返

嘩正正正正 支那股全線準備去晒肛交所

先查封在美資產再沒收充公
然後廢左香港金融中心地位 所有美金來源cut晒

反正支那準備好鎖國啦

鎖國前賺埋最後一水

英國發行負利率公債

\|/
師父早晨

真係黐膠花到一個地步

big brother watching u

\|/cfu

黑境啲情節咁

沈陣營第三百四十期 - 沈大師炒股不炒市！天下指數一片哀，唯5G獨霸一方

推特網友質疑李飛飛紅色背景 多個帳號即被註銷

要贏人先要贏師父

師傅

\|/

沈門師父不是人

天上燈神下凡塵

麵仔好似真係成個月都冇上水, 係咪修心養性了

政府一萬蚊到手佢實出聲

你地班黃屍，攪到上旅行社結業

37間執笠
過千人失業

但樓市升
股市升

可能一陣又見到佢入黎

師父無撚有錯，個市扭曲哂

因為銀紙貶值咗

趕走全部支概股

根本肺炎影響唔到旅遊業，係你地班仆街黃屍玩咩經濟圈唔幫襯。

旅行社已經將國內的短線變成長線，英德16日美食之旅，包14日隔離，日日檢測確保你身體一切正常！

俾足時間佢地自己走

有咩明文法例
喇..而家唔係我有意趕你走呀
係你間公司唔符合美國compliance
名正言順

*哂

1000